美劇集中討論區 (21)

2018 新舊劇回歸時間表

Metacritic 2018年美劇評分排行

神劇等推介 (由user Dr.Cormier & 在你的左右整理)

如要劇透請預先提醒再加粉紅細字或深藍細字

legion s2e11一開始嗰幕高質到爆

今集handmaid真係
見番banana果度真係勁sad 由其最尾死頂要笑住送佢走保平安，一攪住見唔到樣就即
崩潰

原來個神劇list都一排無update

有無啲好似prison break咁劇情緊湊既劇

搵唔返呢種感覺

唉 睇波睇到無時間睇劇

有咩劇介紹

留名

見唔見到#1有個google doc
(雖然又好耐冇update )

The Americans

open ended喎大哥 冇開估冇人知

嘩有呀
但睇睇下S1停左

banana
開頭一路睇都冇乜野心情幾平靜
好彩之前睇trailer劇透咗＿＿果幕 有哂心理準備
Eden喊到仆街仲覺得有d好笑 Nick大早肯氹下佢應該冇咁麻煩
但Hannah果度 由問佢why did't you try harder開始
去到醒返識嗌mommy
June又叫佢enjoy your life一路去到最尾 忍唔住喊 好撚催淚

outdated哂 其實仲擺唔擺出黎好

我唔明點解fred本身仲鬧offred冇分寸 冇權控制佢
轉個頭姦完就話比個surprise佢
係咪佢內疚？

宜家好多高質劇都已經變到節奏冇咁快
通常快果d都唔係幾keep到
或者可以試下narcos

Max Richter – “On The Nature Of Daylight” Video (Feat. Elisabeth Moss)

Moss如果有份拍leftovers應該會好正

有人話好正推我睇

我得閒可以update下
有冇咩2018新劇推薦list
或者唔好用google doc就係打個shortlist係#1

我理解係fred都喜歡offred 呢個人既 之前帶佢出去 同比佢同莫拉見面
佢比offred同banana 見面 佢都心有歉疚 覺得佢姦完佢值得見呢一面 但應該唔會比offred同佢個女同一個社區
總結 Serena係最撚仆街個個

會唔會係offred同佢講完佢唔會知道有親生baby既感覺，佢feel到比nick帽左 所以一石2鳥 屌完offred又可以補數繼續呃b, 跟手除埋nick

之前成日見到有人話好睇所以開黎睇下
但睇左陣S1又覺得好似冇想像中咁好睇好笑
所以停左

呢排好多網都出左2018 best shows so far 但mix埋新劇舊劇
其實唔係睇哂佢地講果d，好難決定揀邊條list
如果個人推薦既話其實淨係講到自己睇過果堆，又唔多

結果: 都係唔會有人睇 哂氣
自己知邊套好睇就算

btw置頂呢條link其實幾方便

啲分都幾中肯
雖然係for review唔係for全季，但通常70分以上 / 75以上都ok冇乜伏
8字頭就再隱陣啲/佳作/高質

好多陰謀論話佢特登，但我覺得有d似典型男人虐待完條女之後做d野補償話鍚返佢
就算佢知個bb唔係親生，佢都要有bb先上到位 (好似係)
如果係plan要殺nick (咁太冒險, 對要保住offred黎講)
起碼等佢生埋先玩都得

同埋佢都有提叫佢地唔好比人見到，但june佢地都係鳩鳩下拖得耐遲左走
睇埋下集trailer，我覺得佢應該唔係想比伏佢地

Handmaid's Tale 02x11 'Holly' Israeli Trailer
下集人在野 june vs wild 之前鳩up過但我都仲係繼續驚june會死

見到 但唔知揀邊套

有咩新美劇值得期待，除左sharp objects同castle rock

劉明

咁下個post用呢條代替算

以為你有fan theory啫

Maniac
The Romanoffs
The First
The Ballad of Buster Scruggs

reddit有痴線佬話佢係囉
因為最尾有堆雀飛過

同埋又有人話佢係mossad agent囉

但憑佢最尾個樣我都覺得佢有古怪
原本一路覺得佢普通人
班編劇都係想我地好似stan咁姐

等我試幾集睇下點先

yellowstone

Director: Taylor Sheridan

[突發]
LIS2呀C字頭

條trailer 都睇咗三次

擔心下nick好過

btw 開左Americans , 第一集睇到一半都幾正

講開劇透內容要細深藍字 其實睇個時都好煩 下下要highlight出黎睇
定其實有其他方法快d睇到?
點解連登無spoiler tag....

Castle rock 幾時出

直接引用會唔會快啲

睇左未?
等睇感想

如果冇字可以做wallpaper

farewell都未開

Handmaid Israeli version既trailer係最正
平時hulu果條唔會咁緊張咁多野睇

nick個樣好似成日都會隨時瀨野死咁
越睇落去會越黎越好睇

highlight完都太細隻好難睇
平時我係quote完
右上click"編輯"再睇會變返正常字

好on9
有加密都冇spoiler tag
咩年代呀

咁樣??

利伸:自己PS

有神快d拜

我都覺得係佢想裝nick同june

原來Castle Rock有係IT做小丑果個演員

有無睇佢之前套Hemlock Grove 神劇黎

睇左

呢套野應該D人既評價應該好極端.

鍾意Wind River既應該會覺得唔錯, 唔鍾意太慢節奏應該睇15分鐘就訓著果隻黎

Episode 10 writer Yahlin Chang, said that he set up the meeting because he felt guilty for raping her

見到太多bad review冇乜動力開
我鐘意wind river

有冇人可以講吓Goliath S2好唔好睇呀？？

好

may the lord open

有無多d villanelle戴綠絲巾著西裝既圖/gif
成套劇最鐘意係個套衫

之後冇劇睇開呢套先

S1太好睇啦，如果S2差嘅我諗住當佢得S1算，咁搵日開嚟睇先

竟然有人讚S1 好睇

話哂都金球Best Actor , 不過呢套真係無咩人討論咁濟

S2 我兩日睇哂

你睇完S2EP7 < 呢集上黎討論下

原來Jon Snow同Ygritte結左婚

呢套野之前路過reddir見到好多人話S2 is a mess直頭unwatchable
佢地話換左showrunner啲劇情垃圾到暈 好失望完全浪費緊生命

under his eye

望返ep1我覺得乾濕褸同lace dress都靚

The Power Suit

Villanelle on the streets of Berlin. Photo: BBC America
In an interview with the Cut, Comer said this is her favorite look from the series: a patterned Dries Van Noten suit worn while Villanelle roams the dark streets of Berlin. “I felt really cool in it, really comfortable,” Comer said. “I was even going to buy it at the end of the series, but then I backed out because it felt too much like her.”

咁我開唔開S2好呀

都係睇返Americans先⋯⋯

成套suit連埋髮型 同佢行路姿勢真係好型
本身條綠絲巾好老土但俾v咁襯又好有味道咁
係bar入埋回望奸笑個下

除左呢套就係粉紅裙同最尾著fur有印象

兩個真人都係貴族
痴撚線

有睇過呢篇野 套suit真心靚
同埋之前喺twitter見到話原來ep3果集原本有拍V喺診所走左之後去shopping
見到套suit再買黎著 但後尾cut左呢幕

你橫掂都睇左S1，上面話好睇
不過睇reddit就真係見到多人話唔好睇

如果要比佢殺 我想佢著呢套衫黎殺我 唔該
agger 咁都襯得落返套suit度，痴線仲要襯得靚，好夾

btw鬍鬚look對我黎講都好深刻

套戲有d部分係吸引的，但問題係d奸角能力、智慧忽高忽低，s1前段奸角殺人放火做咩都得，後面為左應goliath主題，主角反勝，ok﹐但後面個高層係主角前認罪？仲要俾晒錄音交俾fbi，睇唔明。

S2﹐今次無反敗為勝，但主角除左因為光環加身無駛死外，又係睇唔明點解唔殺佢，個女死埋都唔嫌多。

係架巴士度打得唔好，段野係想回應goliath套戲。

C絲打 下次開po 加返劇透唔細深藍字死全家呀唔該

等我睇埋手頭上嗰幾套劇先

上網好多人唔鍾意個ending 係咁插

我又覺得S2幾似現實社會 奸人成個網絡都係佢地D人 D單手佬同女主秘書驚到唔敢出聲

the americans s04e08 由script去到acting都極高質

sad philip + jealous elizabeth

HBO Trailer for Second Half of 2018

the deuce s2原來2018
james franco

今日一上網見到勁多bts新相

Westworld 有post credits scenes

有冇finale感想
見d人反應麻麻地

Ok 啦 ending 大家都知

hes dead hes a host shes dead shes a host
Time line

twist 太多

westworld good?
睇左第一集10分中覺得好悶

追緊post
見r/westworld都幾多人鬧今集/今季 個個話希望S3唔好好似S2咁

唉finale其實好多嘢都講得幾白，唔明嘅睇多一次或上reddit一定明
不過D (plot twist)n次方 好煩膠

BTW, 其實點解係解放軍，暗示大陸係抄嘢大國

仲黎s3呀.. 其實plan左幾多個season?

其實我都知傾舊劇時好自然唔會細深藍字咁麻煩
但最近d度都好似唔少人開左americans
不如americans都深藍字
最近睇緊s1唔敢入post

純粹提出下 我都同意d種同平時劇透差好遠 規定要細深藍又好strict.. 但如果記得既不如轉埋

Agger

The Awesome Adventures of Captain Spirit from DONTNOD Entertainment (Life is strange)

WOW ed?

記得之前講舊劇有時都會深藍細字
係d太大路/呢度好多人追既舊劇先唔會
係麻煩但起碼比追post既人有個alert

屌多次之前劇透handmaid's tale條撚樣
有追S2記得block人保finale平安

新開americans 既如果去到s3，spotify有post episode podcast 聽都幾有趣

Preacher s3

啱啱睇完 比想像中簡單
佢d timeframe手法S1係work，但S2真係走火入魔

之前話起碼5-6 seasons
話哂之前仲諗住接班got HBO點會咁快放過

之前同個絲打千字文討論一路都係用哂深藍細字
放心 依家應該冇乜人會討論，會傾果班都晨早睇哂
傾都會用深藍

就出
原來你都有留意

你比人無視好心要知足啦
果陣Handmaid S2第一集播果晚呢度瘋狂劇透
我屌劇透仲要比人吠返轉頭咋 屌

WW S2 finale from Alan Sepinwall 成篇野串撚到

'Westworld': What the Hell Happened to This Show in Season 2?
Needlessly confusing storylines, illogical plot twists, stillborn character arcs – this was the season in which 'Westworld' fatally malfunctioned

"You haven't understood at all," Dolores complains to Bernard midway through the finale. I understand just enough of what's going on to know Westworld is no longer a place I need to visit.

And without people worth caring about, whether born or built in a lab, all the technical wizardry on display and debates about reality and time and existence don't amount to enough to make it worth trying to sort through the show's narrative shenanigans. You can probably make a linear timeline of all of this season's events if you put your mind to it. Maybe in the process you can explain, for instance, why everyone in the premiere was so surprised to see all the dead hosts in the valley when a bunch of Delos employees watched them seemingly walk over the cliff in the finale.
頂又係喎 笑咗

件tee好正 成季S2睇bernard都係呢個心情

諗返起又係
定純粹扮比Bernard睇喳

Delos部隊就真係廢到唔合理

It's a fucking nightmare.

都係要屌下

westword一開頭有sharp object trailer

ww

明天有 最近Steam做梗summer sales 先咁啱知道

westworld s2 有mr robot s2 睇到暈既feel......
好欣賞佢地既細緻位,好用心
但係真係太多令人難跟既插敍喇....

我唔係帶住想輕鬆休閒既心去睇呢套而覺得失望
每次睇都好認真
套戲想討論既野係好深入，
但連表達手法去不停再無無謂謂難上加難，
變左好多時，觀眾不停被誤導，花晒心機去估一D無謂既支節
而唔係真係因為套戲既"drive core"

今季最觸動我既反而係最簡單既Akecheta個集
主線清晰，重點係人物有血有水，夠立體
你睇完會明佢既動機，聽佢講故事，陪到行完條路咁
我諗大家咁鍾意睇劇，都好知我講緊既係咩感覺

最重要係人物、情節
鏡頭技巧錦上添花咋

finale睇完最多係正路野
e9 e10好有 parable feel

我又唔覺得難follow, 只係個story developement 無咩驚喜

咁依家americans 係咪都係要細字？

goliath s2 冇emmy 我切
仲好睇過s1

arrested development都要呀

其實我覺得劇情上s1仲誇張
但班評審都咁受落
s2主角性格有哂背景 新加角色都好立體描寫到
而且劇情推進合理 除左主角不死身 我覺得係一套好出色既miniseries

呢套唔係comedy黎？

關咩事 tbbt話penny同leonard結左婚都要死全家

咁易死全家天下太平

佢其實係咪算比人炒

岩岩睇晒the mist第一季

爛到笑

評下S2 EP7 OK?

我好鍾意呢集

如果係做戲我覺得好好笑 演技派成班
可以兜話見到host跳樓果班人唔係ep1果team人
但冇溝通過又係膠
或者話果班人之前已經比bernard殺哂
同埋今集maeve咁細範圍搵個女都可以搵唔到，咁大power又唔撚用
明明之前一路屈哂機遙控哂咁大班人都得
最尾用果幾十秒就玩完 正宗plot device

仲有MIB ...去到最尾又係得個吉

呢個comment真係駁唔到 除左ep4/8叫做好d之外

公海同r/ww都好多人鬧

針唔拮到肉唔知痛 上次唔見咁多人嘈劇透
通常都係開始透到自己睇緊果d先會出聲

free demo

其實一路睇就知S2要講既野根本唔多，實際件事/劇情都好簡單但拖成季
不停用呢啲手法jumped around for the sake of it
prioritized telling a story that nobody could guess rather than telling a good one
明明成套劇探討既野可以好有potential，但佢地偏偏focus落呢d gimmick野度
咁多人鐘意ep8因為果集最有heart

包庇劇透撚一樣可恥

咁你切定都得

其實第7集有啲多餘 不如花多啲時間講女主心路歷程 但我覺得幾過癮
好似睇緊舞台劇咁 我諗拍出黎都係導演想過下癮
當然唔明點角男主突然007上身咁啦
但啲女人太樣衰

今屆世盃個VAR真係多舊魚

妖elsie死左下季westworld唔洗睇了

我就不嬲屌劇透既
但估唔到屌少次都有說話聽
今次咪一樣得我一個屌，哈

我都有提議加劇透死全家

嘩唔好誤會 都係想講現實情況好正常姐
老實講 有時見到有人透但套野自己根本冇睇，多數都wfc
又或者自己已經睇左果集冇比spoiler影響，可能屌都廢事哂口水
今次迴響算大 值得安慰，又有徇眾要求死全家
我果次嘈完劇透冇人一齊屌不特止，仲要比劇透撚屌返轉頭咪仲好笑
咁先氣餒陰鳩公呀

今季armistice又冇乜發揮行行企企
clem 10句對白都唔知有冇
angela2打6之餘death scene又垃圾
大籮核又寫得衰
鐘意班女成班都

是咪講緊我呀
好耐冇上黎，打聲招呼先
好懷念同絲打瘋狂傾the Americans嘅日子
最近冇時間開新劇 所以少左上黎

呢排做乜有咁多人睇返the Americans

矯枉過正 新劇/新戲劇透就自然抵屌 之前WALKING DEAD都嘈過一輪啦
新劇有人會開討論區 咪入去傾
我就冇乜劇情想討論都唔會入「討論區」既
THE AMERICANS 講緊都成5年前既劇 連劇都完埋
而家先睇S1叫人唔好「劇透」同睇波自己DELAY5分鐘屌討論區啲人「劇透」一樣咁撚ON9
上面GOLIATH劇透個件就抵屌既 唔洗開地圖炮叫人死全家咁解囉

好耐冇見
可能呢排冇乜野睇，加埋之前finale完得靚多左人提起吹奏
所以引左班人開黎睇

你入 'OOO劇 集中討論區' 就話想傾乜都得姐
依個係 '美劇集中討論區'
除左會用來傾下啲小眾劇/分享下啲相關新聞之外

仲會幫手推介劇俾巴絲睇

試想像

「介紹套劇你地睇
雖然係十年前出 但起我心目中始終係No.1神劇
最後男主角死嗰下真係估佢唔到 」

加上依家有Netflix隔好耐先追舊劇係好閒嘅事

Highlight 段野再轉藍色 ，唔係好高要求姐

搵野黎講啫 係介紹劇比人睇就唔會講個結局啦
追舊劇就咪嘈比人劇透 因為未睇既即係比套劇既大部份觀眾遲左睇
人地要分析既要評論既你打劇名全個網絡都係所謂劇透

通常我入黎碌一碌 見到個集WW/HANDMAID未睇我見到有相關字眼我都會SKIP左個COMMENT
藍色細字咪又係自欺欺人 我視力未差到你細左我就睇唔到

深藍細字+黑底真係會睇唔到架喎
定係我視力太差

就好似上次handmaid劇透
條友一句xx (角色名) 點點點
呢d點樣避？一下已經可以見到哂keyword+劇情
可能finale有人想話xx死得好慘
深藍細字起碼比人知你講緊重要劇情先
當然如果我好care套劇最好做法係睇完先入post
但唔係每一套每一集都會咁
大家一齊追緊同一套劇合作下姐

咪新劇舊劇既分別 以前劇透過既我基本上block哂

有麝自然香

睇完finale決定重睇

明顯白底

咁用得深藍都明顯要require黑底

多數我果日未睇就唔入post
有時係比d圖 spoil

巴打好瘋狂 咁多季又咁多集，重睇有啲難度 除非唔使返工

13一個season 咪算係咁

深藍細字黑底都就咁睇到????
笑撚死我咩R字頭 透視眼呀依家?
你用白底架?

Btw細字係講緊size1喎

個撚個都用黑底咩

應該起碼9成人都係用黑底
以為你咁撚把炮
幾期待你答係用黑底

我都覺個plot twist唔算好強
最後個段behind scene更加多左 除非係想講阿女冇死
成集係得Delores嘅mind入hale身到係有驚喜

係囉我係個1成白底on9仔都冇嘈你地要用粉字討論啦
正如5年前既舊劇都未睇過個0.1成觀眾都冇理由要其他人就佢

未睇finale，真係咁廢？

post credit佢地想講未來N年後
整左個host MIB test佢果個係host emily
真emily S2期間比MIB殺左，MIB S2最尾未死，應該S2再打後日子先死

唔鐘意hale 唉 之後仲要繼續見到佢
雖然已唔係hale但都 ..

唔好咁激動 冇話你白底on9
我就算用黑底 其實粉字都唔介意，雖然明顯但都有個心理準備係spoiler
咁都抽到水

覺得講新定舊劇嘅劇情用細字加深藍或者粉字好啲，唔好spoiler到人。不過我自己成日未睇哂都走去睇人討論劇情，westworld finale睇到一半都已經睇了

你如果一路都鐘意S2應該都會鐘意個finale

呢d野我覺得都係將心比己 靠自律，無論舊劇新劇
自己都唔想中劇透，所以唔會想劇透到人，咁無癮
反而貼圖貼gif難避忌 有時唔想純文字討論咁悶，但po圖又驚話spoiler

周不時都犯賤自己走去睇 但同比人透個心情又唔同
自己揀透自己
handmaid有圖流出我都睇左

其實整spoiler tag應該唔難 連囝做咩唔攪？

filming for Killing Eve season 2 starts in July
等睇啲痴線婆走去偷拍佢地

ew 話人廢
咁又係拍得衰既

因為我當parable 睇, 我直接當post credit係 purgatory.
係咪production team話係n年後

我鐘意e1-8多過9 -10

電視姐, 唔洗咁認真

Jeremy Irons to Star in HBO's 'Watchmen'

Jeremy Irons has been tapped for a lead role in HBO's Watchmen television series, according to Deadline. While details on his character are somewhat slim, the report says he will play "an aging and imperious lord of a British Manor".

好正
GOT X True detective

Yes

未睇9-10，weekend睇

Rolling Stone (Alan Sepinwall's Picks) Best TV of 2018 So Far

'The Americans'
'Atlanta'
'Barry'
'Brooklyn Nine-Nine'
'Cobra Kai'
'Counterpart'
'Crazy Ex-Girlfriend'
'The End of the F**king World'
'The Good Place'
'The Handmaid's Tale'
'Killing Eve'
'One Day at a Time'

《Westworld》第二季在美收視下滑！最終集比起首季下降40%

HBO 科幻美劇《西方極樂園》（Westworld）第二季日前播畢，該季劇情多種轉折不僅考驗著觀眾的耐心，似乎也直接反應在收視表現上。最終集收視率僅 0.6 ，比起首季最終集的 1.0 下降了有 40 %之多。

第二季最終集當晚收視率為 0.6 ，約 160 萬人收看，與前一集的表現相當，並未因最後一集而有所提升。比起第一季最終集的收視表現看來，收視率部分下降了 40 %，而收視人口也下滑了近 30 %，首季最終集收視人口有 220 萬。

若以全季表現來看，第二季播出當晚的單集平均收視率和收視人口皆比首季下滑不少，平均收視率為 0.6 ，比起首季的 0.8 下滑約 23 %，收視人口 160 萬則比首季的 180 萬減少約 14 % 左右。

不過上述統計僅為電視當晚播出的數據，HBO 預估若再加上回放以及多種收看方式統計後，第二季有望達到單集 1000 萬人觀看的佳績。但若最後數據如電視網所期望的，還是比首季平均單集 1320 萬人數觀看的成績遜色。

第三季唔改下個講故方式就睇怕

S2 我覺得真係無必要飛嚟飛去

Westworld

GOT

Nolan仲係自我感覺良好緊

你問我就覺得唔係飛定唔飛
而係the build-up amounts to nothing

只睇WW唔同GoT比 比我想像中好喎

我估而家HBO應該知WW唔會GoT咁成功呀嘛
仲搵佢黎接GoT一定會好大let down..
同埋我覺得觀眾對WW角色唔係好build up到感情 更難因為有感情而追落去..

最近有咩新野好睇？

有無巴絲用now e睇劇或戲？得唔得？

幾難先會有一套GOT
話接就接咩

呢個都中
但佢又飛又碎都好大問題
同埋真係好多野nothing又冇impact，好似dolores同mib相遇果part
明明兩個角色再撞返應該幾有睇頭
但就咁一句i need a monster to get it to the valley beyond 就一齊行
心諗做乜膠
再介紹埋比mib聽bernard=arnold
成季講佢去valley beyond鋪咁耐又話玩game又剩 零作用咁就完左

Westworld好難n個season la

感覺s1講撚曬個故事發展

雖然未至於激跌
但finale冇升返上去都幾有問題 ..

Got應該留比got自己堆外傳接返
S1果陣已經有人開始話佢地角色寫得唔好對佢地冇感情
睇到宜家真係up唔出話有邊個主角真心鐘意
maeve原本好似ok但硬係有d膠野出現

Bojack Horseman season 5 to air September 14th

呢套野真係睇到好灰

WW S1上果陣Nolan好似話過已經plan好左幾個season

第四季唔敢重睇

why?

之前係笑位多同depressing 呢季由頭到尾都就係depressing咁

我自己個人就追到佢飛黎飛去, 因為咁多年都睇慣曬non linear
execution有冇必要(well technically yes)同做成點(好明顯你唔鐘意 for eg.) 另一回事
但我睇完e9 e10

mib 無限血一回事. 殺左個女個emotional impact細到呢
屌你elizabeth philip s4嘈交嘈martha/gregory果到差好遠
hale果part其實我心諗係咪dolores比人炒/唔做
Valley beyond我又覺得無咩好特別, ford 條script vs dolores sense of free will 咁算啦
我反而覺得finale睇左哦一聲最主要係因為d 人可以無限返生. 你bot又好human又好, 我估大多數人都會覺得係同一角色死唔到( fidelity)
heroes 之後收皮其中個原因就係個timeline無限reset都係呢個道理姐
save唔到cheerleader就變多個cheerleader出黎

The americans s5e2 screen cap
未睇自己行遠d

Candie wipe what do you reckon
This is about renee

唔會比人炒啦 佢要離開個park 9成都係扮真人走佬，開頭一路都預左佢會上其他人身
valley beyond吹成季但meh，同上季成日提maze差唔多
係架死完轉頭返生，睇到冇哂感覺，就算真人死都唔感動，好似個lee咁得啖笑
同埋見到有人鬧得幾啱就係話今季冇rules，好似出cheat咁make anything happen at any given time
冇鋪冇解釋，佢地突然話咁就係咁，睇完覺得 ....pointless

renee個actress好似話如果睇返之前會搵到hints關於佢係咩人
之前一路覺得所有野係red herring 冇可能咁明顯
又話入fbi做又剩 ...
但真係純粹finale佢最尾個表情令我覺得佢唔係普通人
普通人最尾應該唔會有咁既反應表情
佢個表情似係同行咁既樣

有冇人有睇crossing 感覺似fringe 我睇咗一兩集

新wonder woman電影有kristen wiig

似Elizabeth

好鐘意佢呢幕個殺氣mode

Times arrow個集好撚顛

我都覺得renee最後個表情好奇怪，好似早就知道嘅樣咁
可能我睇得唔夠仔細，到依家都仲未肯定佢係咩人

Casting for The Witcher's TV series has begun

我估唔會知

Stan好慘其實
佢話renee is like girl version of philip

好期待不過好易fail

但s2最後唔係話左搵到個host係好valuable咩， ep9都好明顯話MiB係host

Emily係host我有d保留, 反而覺得似之前William咁試delos

handmaid
Elizabeth Moss

快d拍好佢 yen triss ciri

如果P係女人 / E係男人，philip可能會同stan有感情線

好大機會係伏呢套野

Breaking Bad cast and creator reunite for 10th anniversary on this week's EW cover

睇曬Killing Eve 了..真係幾好睇

HBO’s ‘Watchmen’ Casts ‘Sleepy Hollow’ Actor Tom Mison In Lead Role

valuable呢個係finale講? 印象中一講起valuable都係dolores老豆
但ep9個feel覺得佢似真人多過host，個profile話佢多疑又乜乜乜
佢S2喺ww既經歷似係佢真人經歷過既野，之後(佢真人死後/post credit)比人利用呢段經歷用黎做佢baseline fidelity test

post credit既emily係host 呢個應該confirmed
好似係cast定係creator自己講

雖然外國好似幾多人插呢集話悶+慢
但我覺得都好感動又喊撚咗少少 拍得好靚
moss又神級演技
尤其是對比返June生hannah果陣 生仔好偉大

btw
fuck! what is this song i hate this song
呢度笑咗出聲

第2張好正
但gus發生咩事塊面瘦到

"What We Do In the Shadows" spinoff show "Wellington Paranormal" to premiere on July 11th in New Zealand

好似幾正

Mysterious J.J. Abrams HBO sci-fi drama “Demimonde” chooses showrunner

J.J. Abrams’ mysterious HBO sci-fi drama series has found its showrunner, EW has learned.

The Star Wars director has tapped Bash Doran as lead writer and an executive producer for the project, which has a series order from the network. Doran was a writer-producer on The Looming Tower for Hulu, Masters of Sex for Showtime, Boardwalk Empire for HBO, and Smash for NBC, as well as the upcoming UK Channel 4 series Jerusalem.

有生之年系列
The Halo tv series has been ordered by Showtime

yellowstone ep2一開波騎馬果part

已經唔記得戴眼鏡條友咩角色

編劇/Producer Vince Gilligan

...........

咩呀 上面唔識唔好亂講
明明就係walter white細佬
後期先出場但冇乜戲份

死全家

今年brba bcs一齊去comic con又10週年
唔知今季bcs會唔會順勢出埋walter/jesse呢

The Handmaid's Tale 2x12 promo

&千呼萬喚ep12 israeli trailer

好期待emily條線

……唔怪得唔知
無留意過編劇個樣

認住佢個樣
如果鐘意brba但唔識佢 好打極有限

悶咩
我睇到好緊張好辛苦 去到一半忍唔住要去睇劇透先睇到落去

Serena同Fred搵上門個度 June拎槍個度.. 我好似鬼片咁緊張
最後生仔佢叫個段我
成集都俾June solo咁濟 Elisabeth Moss真係痴線 點解咁勁
除左演技劇情其實都有推進 June知左係Serena提議rape佢
又知Fred somehow "trust" her 睇完佢地鬧交唔知之後June會點manipulate佢地兩個
仲有Serena miss左生仔環節
佢實俾其他wives笑 唔知下集講佢地點兜

我都睇到好stressed好絕望
但有班人覺得唔想睇june又比人捉返又返去serena度困獸鬥
覺得劇情回歸原點冇郁過，無止境又要睇佢比人折磨

係 好似有d代入左佢 氣都唔敢抖
同埋望住佢粗身大細好多野都做唔到，搞到走唔甩
睇到好想跳入mon幫佢手 特別係佢推唔郁車房度門
好想幫佢一齊推 架車衝又唔到出去又係好氣餒
d叫聲真係 好肉緊
淨係開場頭幾秒佢直接望住鏡頭個絕望樣已經感染力好勁 全集都
june之後不如瘋狂離間佢兩公婆好過，但經過咁多野之後好難想像june仲要喺佢地度生活
老實講 waterford兩公婆個名喺gilead應該都臭哂 成日都搞咁大壇野出黎

其實有d unnecessary, but oh well

你咁講完又係 太多次變左loop就無意思
我估最後一次勒掛 下季應該會開d新線

Americans 仲差ep10未睇
完全唔想睇落去
6季build 咗嘅感情
好驚又好似leftover咁睇完自拔唔到
同樣季尾WW完全無感情
Philip 同Kevin
Beeman做咩都為自己成個mr white 咁
發現ep9佢查Philip 果時個刑事紀錄原Philip 係黑人，竟然對應翻beeman以前做過臥底個背景

我仲以為june會收服左隻狼狗 望第2次果陣

有好多人見佢又走唔到好嬲話接受唔到 但我開始有d接受佢未必走得甩
至少唔會咁快，原本我都覺得佢今季一定要走到 (除非死 一係走一係死)
但問題係佢如果又留返喺waterford度，咁d劇情都唔會有咩progress
如果比emily升埋做主角都好 我ok呀

一定要睇
好多位都估唔到
呢套都leftovers一樣，本身好鐘意既一定要睇 因為收得太靚
睇完會留喺個心度
今季一開始睇反而覺得E先似mr white

隻狼好似係佢幻想出黎

mr robot sam esmail x julia roberts x amazon新劇

Homecoming: Your first look at Julia Roberts in her new Amazon series

An adaptation of the podcast Homecoming, the series — produced by Amazon and Universal Cable Productions and debuting this fall on Amazon Prime Video — finds Roberts playing Heidi, a Homecoming Transition Support Center caseworker who helps recently returned soldier Walter (Shots Fired’s Stephan James) transition to everyday life after deployment. But as the pair get closer, Heidi begins to realize that Homecoming has much more nefarious motives than simply helping these soldiers.

[Handmaid's tale]
Tweet from someone has seen the finale:

I watched an advance screener of the Handmaid’s Tale finale and I’m telling you right now I’m devastated. And angry. Can’t wait to see everyone’s takes. It’s def a must see but will be controversial for sure.
The finale is pretty good. But I think the end will be controversial IMO. It’s a lot of story development this season that I hope builds for season 3.

不安

冇記錯係沙灘hale走嗰幕 之後就話find a valuable host, 慢慢就pan去MIB. 咁我先有咁嘅assumption

遲下睇多次先 我都驚get錯

啱啱睇完，呢集其實拍到好無奈 你見june想殺Waterford個種堅定 再去到後尾鳴槍嗰下失落。 其實好正

其實呢套劇真係無限線
Emily一條 Canada一條
June嗰條今季完都唔出奇

bill hader客串brooklyn99個集真係笑撚死

原來今年有得

我都冇留意

成日覺得佢同michael shannon好似樣

totally agger 理性贏左衝動
如果果刻佢唔係有100%信心殺到waterford兩公婆真係唔好開槍好過

the gifted is back Tuesday, Sept 25th.

佢地留返好多潛力彈藥未講 ..emily / rita / lydia / gilead以外 etc..
真係諗住開多幾季有排講
擔心june 睇完上面個finale感想更加擔心

我覺得佢好似Michael c hall
Barry=硬膠版dexter

今集嘅對白硬係覺得June gg

'A Quiet Place 2' Update: John Krasinski Will Be Involved, Won't Be Rushed

I'm sorry there is so much pain in this story
but there's nothing I can do to change it

今集最後d獨白勁似係之前果堆信既其中一封
係June死前寫番自己既story出黎咁

睇緊better call saul入面既mike 覺得佢樣好老好慘
brba最唔想佢死既就係jesse同mike
但突然又諗起佢community戴生日帽吹bb個樣
點解當初community 會搵佢 佢又會肯拍

btw 有無其他好似brooklyn 99咁輕鬆搞笑既劇推介

Friends
The IT Crowd
The Office

?

前兩套覺得唔岩口味
試下the office先

唔記得左tuco係brba入面有咩故事
有無人可以簡單recap下

咁岩睇返到呢段 好撚正

有review話今個season 係torture porn, 其實都錯唔曬

呢個director基本上唔洗睇

睇咗了 Beeman竟然無阻佢地走 Paige係咪接手做Claudia 個位？？henry 細個好得意 原先估Ending Philip 會死

想睇下有幾垃圾都唔得？

應該會d cast好但on 9 plot

可能同套unbreakable有啲關係 on9 plot 就一定架啦

佢今集d獨白突然好似事後講咁
唉 唔洗驚
一定係佢日後成功一家團聚開心快樂生活落去之後講返出黎
一定係咁

If you think this has a happy ending
you haven't been paying attention

Paige應該冇地方好去先返去果間屋
冇啦，佢都係等fbi搵上門 如無意外唔洗坐監就做返普通人
本身諗住finale一定有人死，但點知冇人死都可以咁sad

Yellowstone係咪真係咁差

最尾結局都算首尾呼應原本P同E因為任務要離鄉別井，要同屋企人/愛人分別
最尾Paige同Henry(被逼)選擇留低同父母分別，諗起P同E可能永遠都見唔返佢地覺得幾sad就好似佢地父母咁預左見唔返佢地一樣

最近好鐘意睇英劇/歷史劇，揀左Peaky Blinders黎睇
雖然有啲慢，但係幾吸引，同埋咁多人讚應該唔會太差

頭2-3 season好過最新果個

唔通用番book ending

the americans s05e09
If Philip agreed to meet with the priest regularly and develop a relationship, perhaps it could have ended differently

book ending唔係=S1 finale咩?

finale最尾好有佢地S1第一次去us嘅既視感

They'll remember us
And they're not kids anymore
We raised them

個神父蠢到咁 應該冇乜分別
遲早都會比佢累死

反而我覺得係P&E係因為佢地之間嘅感情而導致比人捉到..譬如佢地為咗結婚而比神父點相..仲有好多hints 令我覺得如果佢地無建立感情會”Good ending”

巴打咁講都好啲，好驚追完第一季打後果啲開始爛
不過呢套一季得6集，可以好快睇完開新野睇

可唔可以整多一集講下佢地之後嘅生活係點，最後佢地會唔會重逢 咁樣完好sad

well...kind of

唔係唔好睇, 係頭果D season再好睇d咁解

7 years later

琴晚睇到s1 ep2，拍得幾有電影感
雖然我覺得男主唔算靚仔，但拍到佢好型
女主都幾靚女

咁耐

1985+7=1992

better call saul第一集 唔太肯定mike係點做先反追蹤到
佢放第個tracker落去 等追蹤佢既人以為係無電所以換新？

睇哂五季Brooklyn nine nine
有冇同類推薦

佢放走哂條友個tracker d電，再放自己個tracker落去
等人以為個tracker已經冇電所以過黎拎走個舊tracker+放個新tracker落mike度
但條友拎走既舊tracker=mike私伙tracker
咁mike咪可以追蹤返佢轉頭

想睇henry去russia搵佢地

有冇人睇過code black
醫療劇黎
一開始睇到我眼濕濕
可惜播到而家S3係last season比人cut左

Americans 其實拍咩epilogue 都應該會破壞成件事

Sharp Objects仲有6日 打救星期一

有無啲咩網係介紹GoT? 老人家無記性 睇到一舊舊

kim好撚正 lydia好靚女

Lm

重睇Americans s5先發覺好多以為係s1-4既development 全部都係s5

'Better Call Saul' season 4 First trailer

Kim bb

'The New Pope': John Malkovich to Star Alongside Jude Law in HBO Follow-Up

The 'Young Pope' limited series was formally announced in May 2017.
More than a year after formally announcing its follow-up to The Young Pope, HBO and producers Sky are getting the ball rolling on casting.

Two-time Oscar nominee John Malkovich is set to star, with season one lead Jude Law returning for The New Pope.
young pope S2

I Am The Night featuring Chris Pine & Patty Jenkins [TRAILER #1] | Coming January 2019 | TNT

咁岩追哂第三季
又有得keep住睇 正

好鐘意mike同gus

唔睇bsc trailer 0劇透

bcs*

睇完S3等S4表示等咗好撚耐 耐到準備重睇S3

條trailer都唔算好劇透

佢都有睇

我覺得要 我第1同2 3季都隔左年幾睇
唔記得左好多劇情
如果佢可以好似Netflix 咁一野扔哂成季上黎就好 唔想逐個禮拜追

而家考慮緊重唔重睇brba 上次睇係3 4年前既事
雖然對睇唔睇得明bcs無影響
但見到d角色熟口熟面但又唔記得咩劇情好吊癮咁

琴日係hbo asia ig 睇到trailer

又到禮拜3

尋日已經見到最尾兩集文字版流出 好驚

重要野都算記得 但細節位真係已經冇乜印象
但我prefer逐個禮拜追多啲，又有得討論，成件事都last得耐啲
netflix啲劇就係一炮過所以眨下眼就冇人講
冇乜內涵or討論位 / 爆谷片啱binge watch，但好似bcs呢d好多野可以細味就不了

睇完bcs想重睇brba好正常 我果陣睇完bcs s1都有返去重睇brba
到睇完brba又可能重睇bcs準備新一季
之後bcs完左一季，好漫長咁等緊new season既同時又開始諗起brba ...
係loop黎

好想佢可以好睇過BLL

依套都有S2

之前話S2係新故事，jude law唔會返黎拍
依家好似又有返jude law
但呢套好睇喎 點解咁少人提

唉屌你老母
好似中左handmaid finale劇透

依個年代冇加hehe既劇冇人睇(好似係

我一路睇bcs一路諗nacho同kim有無係brba出現過/提過下名
google左無之後 懷疑係咪因為死左/反面之類
但呢兩個角色我都算幾鐘意

呢類劇情片真係唔岩binging 所以我先拖左咁耐先追返二三季 不過一追就上返癮咁
當初都係一兩個禮拜就追哂brba 太緊湊唔想慢慢睇

但重睇五季brba又好大工程咁

重睇黎講節奏太慢

唔好意思 vmus 死左之後 有冇邊個網係齊啲同有高清線上睇 thx

有時真係唔敢相信Preacher拍左做劇
啲題材咁敏感/破格
仲要係主流電視台播
收視好似差過上兩季
希望唔會斬啦

睇完handmaid ep12

Btw Emily條新線好正

June

邊係呀
但young pope係有hehe架喎

nacho有喺brba提過名，kim就冇
nacho如果死我覺得唔出奇 但kim我諗應該唔會死
brba對比起bcs真係緊湊/快好多，仲要咁多cliffhanger 想像唔到如果每個禮拜睇一集有幾吊癮

Serena 冇奶就慳啲啦仲想學人餵

'Alien' TV Series Rumored to Be in the Works at 20th Century Fox

‘Sharp Objects’ Review: Amy Adams Is Straight Fire in HBO’s Exquisite Slow-Burn of a Horror Show (Grade: A-)

A TV series hasn't evoked an atmosphere this haunting since the first season of "True Detective."

嘩如果capture到TD S1果隻氣氛就J死人
因為TD S1真係好撚似恐怖片 夜晚睇真心驚

睇到Amy Adams就 左

今晚先睇 乜都唔上就冇事了

BLL導演 soundtrack都實好好J

上reddit中招
明明睇緊ep12個討論post，但都會有口痕友話點解e12冇xxxxxxx出現
但其實係finale先會出呢幕 .........我屌

Amy adams 拎唔到oscar拎Emmy

實掃哂所有電視獎 應該唔會有人截到佢糊掛

唔好呀
Amy Adams好慘成日陪跑冇佢份

依家先開narcos，正

可以橫掃limited series女主
好彩BLL唔再係limited series 咁應該唔會威脅到佢

會唔會殺個政治正確角色出黎搶走amy個獎
不過睇都未睇唔知佢演成點

netflix劇幾季黎講呢套算keep到

唔會掛
好多review都話佢冇得輸 做得好好

開始睇american 呢類嚴肅劇情片對我黎講真係悶悶地

我真係面盲得好緊要 睇好耐先肯定到Phillip 同scott係同一個人

睇完WW S2, 又唔覺得好似D人講咁差喎…

整體嚟講，Shogun World嗰集段唔睇都得，只係為Mavie開發遠端控制Host嘅技能。

我覺得由E8先開始好睇，講Akecheta嘅故事比較好睇，Host之間嘅愛情，同Maeve千里尋女，我比較鍾意睇依兩條線，反而Dolores一心希望帶hosts去Real World嘅諗法有點一般。

最後當hosts進入Valley Beyond，一個個跌落懸崖嗰幕，唔知點解令我諗起leftover

佢地兩公婆之後大把disguise 咁你咪瘋狂認唔到佢地

頭幾集已經係咁認唔到
一開始金髮認唔到係Elizabeth 跟住認錯訓練強姦個個captain係Phillip黎
仲心諗你條仆街懶好男人但原來咁對e
仲有個stan 係fbi個邊有兩三個金髮老男人 都唔認得邊個係鄰居stan

另外仲覺得Phillip 個演員有d似gotham既gordan 但其實唔似

係睇外國人先會面盲 特別呢類無乜特色既靚仔鬼佬

renee愈睇愈鬼

8月又有得睇Captain Chandler

正常trailer
The Handmaid's Tale 2x13 Promo "The Word"

2x13 Israeli Trailer (contains spoilers)

之前比人劇透左果幕有喺israeli trailer出現
咁條氣都順啲 平時睇硬呢條trailer
btw
those freeze frames are ridiculous, but I'll take the 90's soap opera effect to get those spoilers
笑撚死 same
好耐未見過呢d effect 好撚老土

Handmaid Season 3 starts production October 1st
希望2019 4月有得睇 打殘got

Something HUGE Is Coming To Showtime July 15

Showtime Prepping Sacha Baron Cohen Series

For almost a week now, Showtime has been running online promos, teasing the July 15 premiere of “perhaps the most dangerous show in the history of television” with a lead character that is “shameless”, “unhinged” and “cold-blooded.”
They were followed yesterday by a cryptic video tweet by Cohen that “He’s back as you’ve never seen him before.” There was no date listed about his project but the Borat and Ali G star said it was coming “soon.”

Reps for Showtime would not comment on the Sacha Baron Cohen series and whether it is the mystery show the network had been promoting.

According to Variety, which first reported about the Sacha Baron Cohen Showtime series, it is said to be in the vein of the interview-based Da Ali G Show, which put the sock comedian on the map. It aired on Channel 4 in the U.K. before being picked up by HBO in the U.S. The irreverent comedy show introduced several characters that were spun off into their own movies, Ali G, Borat and Brüno.

支持

估唔到個陣哥倫比亞咁癲
相比之下walter white小兒科

覺唔覺今集handmaids啲劇情好突然？

Succession 都唔錯

咁就做完S2 又要等
會掛住每個禮拜有得比handmaid精神虐待既日子

Jonathan Banks Gets Emotional During the Breaking Bad 10th Anniversary Reunion

me getting emotional watching jonathan banks gets emotional

walter規模好細姐 同佢比

覺，講緊開頭果part
上集aftermath同今集開頭中間好似冇左半集咁

Handmaid個Eden黎緊sharp objects都有佢份
條女都幾識揀劇拍

上集生仔後
同埋Eden條線.. 完全無交代過

諗住開
但係咪好似一般爭產劇咁？

handmaid出哂 準備開始binge watch

J.J. Abrams alum Keri Russell will reportedly be joining the cast of Star Wars: Episode IX.

reports that Abrams and Lucasfilm execs have been auditioning multiple actresses for this action-heavy role, and they agreed on Russell shortly before the Fourth of July holiday. The role reportedly "calls for action-heavy fight scenes," but nothing more is known about it at this time.

Eden果度我覺得ok ..都一路有鋪緊
但本身好期待上集最尾之後會點拆解
屌佢兩三句帶過就算 仲要靠自己腦補

唔睇sw but still
希望佢做個好型既角色
見好多人又開始估佢做rey老母

都係唔好咁興奮住
Justin Theroux係ep8戲份得幾秒

有冇人有睇12 monkeys
睇左一季停左
岩岩見到d人話個結局好神
諗緊追唔追番好

action heavy role
如果搵佢做奸角咪幾好 想睇佢玩lightsaber

有hehe但題材關係大家唔係好敢FF

Steam Sale買左好多Game 應該一世都玩唔完

有咩正嘢？

Steam Sale 完左喇
DDsuper仲未完又有Steam Code
Fallout 4 GOTY、Prey同The Evil Within都抵買

之前放咗啲入wish list 但幾日無上去就完咗 咁都係下次先買 反正買咗都未必玩

Sharp objects 係咪聽日有得睇？

Russell : THIS FAMILY COMES FIRST!

等於宜家墨西哥某啲地區

想睇space版the americans
you respect forces
BUT NOT US?!!!!!!!!!!!!!!!!!!
(一野掟撚爛個女支lightsaber)

matthew 夠霸氣

跟手keri

Because thanks to what you did, that is all that stands between us and this family being destroyed!

我重睇到s6e9,聽日睇埋finale

果幕果陣睇到毛管動

The rock琴日去左荃灣
點解我撞佢唔到

我好遠見到佢 好好笑容

好靚好型

點解佢會走去荃灣

好襯

好似去左做gym

喺荃灣
咁識玩

6.9 keri 同paige嘈果part都

鬧交戲場場都好精彩
每次鬧得好勁果D我都會返轉頭睇多次

睇sharp objects前夕又要J多次呢幕BLL finale先
究竟有冇機超越到呢場世界級

Joe and Joel

btw

paige同philip are more similar than they know

e: i can see why you see it that way..
p:

Sharp Objects does not work without Amy Adams’ phenomenal performance, a career-defining performance that is by far the best I have ever seen from her, perfectly portraying Camille Preaker’s downward spiral and her mental disorder, as well as her determination to solve the assignment. I am doing my best to avoid spoilers, as it is beneficial to go into the miniseries as blind as possible, but if anything solidifies that Amy Adams is the greatest actress working today, it’s her impeccable work here. It’s very upsetting that she might not get a well deserved Emmy for her performance due to timing.

最尾個句

J&J同D&D就差得遠喇

btw P發火其實得人驚過E

佢應該講緊今屆2018趕唔切
因為2019 emmys先輪到呢套入圍

班critics睇完套劇話佢地拍出黎似樣似到好得人驚

Americans 個podcast 有 the Js同cast果d幾好聽

睇finale 第三次都仲係好sad. 去到m 記要pause 陣先

係
不過佢始終都係sad Philip
由頭到尾其實佢睇得最透

Americans playlist

太sad唔想重睇住
但個train scene我都上返youtube睇左兩次

你睇完個finale真係中左毒咁喎

睇左Sharp Objects頭15 mins

editing/soundtrack已經 成個氣氛
past mix present拍得好正 ww可以學下野

身亡tim

有字幕啦?

雖然完得好靚好鐘意套劇
但對比起我好似都係對leftovers中毒深啲 果陣睇完S2真係覺得好睇到跪低

有英字
中字maybe今晚

中毒既野話唔埋

咁快睇完
今晚返去先睇埋果大半集
但好多時神劇一定要有神soundtrack坐陣 可能你覺得d歌太搶戲
之前big little lies都係咁，但係d歌好正好撚好聽 反而我覺得可以將場戲昇華咗
睇頭15分鐘覺得係true detective+恐怖片咁

新相好似係

big little lies 呢隻drama放一大堆歌落去無乜所謂 ending首歌仲出得好神tim
但係sharp objects呢隻個tone可以克制小小 放太多歌我覺得無乜必要 但佢係佢用歌上係幾勁 開頭同結尾用the acid既歌係幾夾

狗衝緊番屋企睇sharp objects

HBO go有得睇 屌佢老母幾時先出電視apps

HBO go 有無英文字幕同係咪1080

中字 英字都有 似720p

sharp objects一見女主角成日聽歌就知將會有好多歌聽
好似BLL個Chloe咁負責播歌
佢揀歌咁有taste我都唔介意聽
聽聞sharp objects今集d歌版權好貴 led zeppelin

今朝返工已經心諗放工未 想返去睇

Amy Adams

聽日Lunch開黎睇先
而家先睇緊Americans s2

amy adams *exists*
我地:

啱啱睇完
劇透: emmy adams好靚

我都係趁lunch睇左少少 啱啱返屋企睇哂
有心理準備套劇係slow burn 節奏唔快一集唔係好多野發生
但氣氛

S2 好緊張

BLL都係慢慢浸出黎嘅！等得嘅！
個角色可以develop得立體d就好好。

Sharp Objects EP1
有冇人覺得套野好大壓迫感 特別係佢喺老母度果陣
一出flashback就好intense好壓迫 雖然未知咩事

第一集勁多呢d細節位
收音機同doll house果度完全留意唔到 痴線
隻鬼就見到

BLL最尾一爆真係 仲諗住實唔夠時間收科
sharp objects班人都好戲
呢套個mood同BLL真係爭好遠 雖然editing手法都係一樣正
但呢套dark好多

想睇sharp objects但完全唔知講咩
鬼片黎嫁咩
驚唔驚嫁? 有無同類型驚嚇度參考下

唔係鬼片 驚慄懸疑查案+女主角自己過去/屋企又經歷過黑暗野 果類

故事內容講述Amy Adams飾演的女記者Camille Preaker，返回自己家鄉追查和報導兩位少女被殘殺的案件。除了要找出真相，她還要面對過往的夢魘，一段埋藏於過去的痛苦經歷。

同類型我諗應該似true detective season 1

點解我見到你地話見到隻鬼
睇個plot係咪似top of the lake? 個套其實我都幾驚下
不過睇住劇透黎睇應該ok

Orange is the New Black: Season 6 | Official Trailer

捨得完未
今次睇條trailer已經冇乜興趣

有d鬼影 但應該係幻覺咁既野
套野會有d past & present交錯畫面出現，女主角成日諗起以前d野
有d似top of the lake，又係個鎮d人黑黑地暗 身有屎咁

c字頭係咪未睇本書?

IT同annabelle個女仔
搞到成套鬼片咁

HBO needs to become more like Netflix, new chief suggests

HBO玩撚完喇今次 比個新老細搞撚彎哂

係呀 但已經放左本書落kindle準備睇
幾日前睇左少少，但ep1都跟得幾足喎
諗緊如果睇左書先之後睇劇咪冇哂驚喜劇透埋自己
如果劇同同書一樣 咁等睇劇好似開心啲

唔知點解我覺得annabelle前傳幾撚似笑片 一路睇笑到gapgap聲
但話時話sharp objects除左amy adams patricia clarkson果班本身好戲之外
呢班o靚妹都揀得幾好 幾實力派 it條女，annabelle條女，handmaid個eden
另外做amy adams個妹果個女仔之前比amy adams特登點名讚佢好戲

“We need hours a day,” Stankey said, according to a recording of the town hall obtained by the New York Times. “It’s not hours a week, and it’s not hours a month. We need hours a day. You are competing with devices that sit in people’s hands that capture their attention every 15 minutes.

完蛋了
HBO不嬲都重質不重量
同埋唔好學Netflix一次過射哂成季出黎
HBO睇黎會比AT&T渣乾

睇amy adams...

btw
有套野叫 disobedience好撚癲
見poster rachel weisz 加 rachel mcadams 狗沖, 之後心諗佢地點解會簽份contract

拍annabelle個個導演下套戲係拍笑片
條友係幾幽默
個靚妹用d槍射中annabelle個頭個幕笑到我噴水

食屎啦呢條友 咪撚搞HBO
其實HBO唯一可以學netflix就係個app/平台搞返user friendly d, 畫質好d
其他野就咪撚學netflix 唔好好似佢咁開咁多垃圾劇
重質不重量咁基本都唔明 成日諗住瘋狂開新program做到濫哂就賺到錢

amy adams太靚做個角色會唔會少左說服力
明明係頹爆酒鬼 ..撥頭髮呢幕想點 仲係好靚

係咪sheshe果套
好似多好評幾高分喎

同埋記得有幕係比鬼追緊但繼續用架lift慢慢落樓梯
好多位幾白痴但又幾好笑
連ending我都覺得好好笑
諗起隻annabelle用人類身份生活咁耐 平時又要返學又剩

Handmaid finale early screening張飛

All of the Hidden Words You Missed in Sharp Objects

如果sharp objects 呢d slow burn劇一次過射哂出黎
我諗我等到出s2都未追得完s1

呢套annabelle算出乎意料唔差
個導演上套lightoff有d位都好撚好笑

記錯左套野係叫light out

個sex scene

本身唔覺得Amy 靚，但張gif 又幾靚

節奏慢既劇可能有人鐘意一炮過睇
但我都係鐘意每個禮拜追多啲 一次過放出黎攤凍哂
反而冇左睇完一集等下一集果種期待

淨係睇過前傳 因為見d人話唔差
原本正傳果套annabelle就冇睇過
原來係light out個導演拍

咩事

睇呢下果陣比佢電親
即時心諗 又真係真心靚喎

睇完你地d幾個comment我覺得你地話sharp objects唔驚唔可以作準
light out個trailer已經驚到我痴左線
我睇a quiet place 睇到同個fd講我想返屋企

香港幾時上?
個日搵Americans時見到好似已經有得down

因為太驚，我完全唔睇恐怖片，之前睇true detective s1覺得太恐怖冇睇落去
sharp object睇咗15分鐘到，暫時都唔係太驚，不過我連女主角細個果陣去果間木屋都覺得有少少恐怖

睇左咁耐終於有幅地圖望下

有d colonies咁近rebel區係咩玩法

你去睇下

我冇睇過light out
但呢兩套感覺上係jump scare/突然大聲你先會覺得驚
暫時唔覺得sharp objects係jump scare果隻驚
未至於話驚 而係不安
好似有d好撚黑暗既野發生過，但未知係咩事果種unsettling

睇啦

true detective係越睇越心寒
鐘意睇恐怖片但唔鐘意靠嚇靠jump scare嚇到人彈起果type
木屋果度幾不安 希望女主角唔係比人姦過
同埋佢頂唔順mama間屋，走出黎之後佢老母突然喺後面行出跳舞果度都

但套戲好唔好睇先
伏就唔會想睇

伏唔伏都睇左先
利申未睇

正常野但rotten tomato 80％＋

因為本身對Rachel Mcadams冇乜感覺

睇落幾高分

Castle Rock: Official Trailer • A Hulu Original

another prequel is reportedly in pre-production, all about the Doom of Old Valyria.

As for today’s larger rumor, it’s a bit of a doozy: according to a “special report” by a Game of Thrones Wiki administrator, another one of the possible prequels, the one helmed by Max Borenstein, may be as developed as the Long Night spin-off, if it not more so. The level of detail here is astounding, which could lead one to believe it’s all true (why bother to make all of this up?) or just the opposite (there’s a lot of detail here).

The gist of it is this: the multi-season series, Empire of Ash, would be set during the decline and fall of Valyria, recording “the social, economic, and political crises which tore apart the empire from within”, and the Doom. It would include expected elements such as dragons and House Targaryen, a minor family of dragon-lords at the time.

According to their source, alongside Goldman’s greenlit project, Borenstein’s Empire of Ash is the front-runner of the several in development. Supposedly, Miguel Sapochnik, famous for directing grand Game of Thrones episodes, is attached to make the pilot.

另一套got prequel可能doom of valyria

Blackfyre please

Oitnb coming back but where is Alex

根據琴日個新領導人既新方針
會唔會同一時間播哂個6套GOT外傳
第一套外傳好似打算10月開機
急到咁

之前話其中一套prequel係比呢個人開發緊

淨係睇下佢CV
再想像下如果佢拍blackfyre 即刻J死

去左生仔
btw冇flaritza成件事仲有咩意義
見到有人話: Diane Guerrero didn’t film any scenes for this season at all
我屌

根據佢個方針
應該要開多10套

Jason Momoa To Star In Apple Series ‘See’ From Steven Knight & Francis Lawrence

Aquaman and Frontier star Jason Momoa has been tapped as the lead of Apple’s original drama series See, from Peaky Blinders creator Steven Knight, director Francis Lawrence (The Hunger Games: Catching Fire and Mockingjay Parts 1 & 2)

Written by Knight and directed by Lawrence, See is described as an epic, world-building drama set in the future. According to sources, the 10-episode See is set in a future when the human race has lost the sense of sight, and society has had to find new ways to interact, to build, to hunt, to survive. All of that is challenged when a set of twins with sight is born.

Momoa will play Baba Voss, a fearless warrior, leader and guardian.

Sharp Objects had the best debut for an HBO original series since Westworld

HBO’s “Sharp Objects” debuted with 1.5 million viewers Sunday night at 9 p.m. EDT. The first replay and preliminary viewing on HBO GO and HBO NOW lifted total viewing to over 2.1 million viewers. That is 36% above the debut of “Big Little Lies” in 2017 and marks the best premiere for an HBO original series since “Westworld” nabbed 2 million viewers in 2016.

點解啲人冇哂 啲角色build up左咁耐有哂感情 不如完左佢喇

幾時先捨得完呀真係
唔知係咪主力focus呢班

soso都好似冇拍
話時話呀sophia點解好似消失左咁 上季已經冇影咁滯
本身幾鐘意睇佢條線

無Alex唔想睇

Praised be
we've been sent good finale

睇完Handmaid finale

覺得今集唔係幾好睇
有d擔心下季跌watt

好多野發生，好突然好快 要時間消化下
啱啱睇d人分析佢點解要留低，條氣順左啲
宜家都理解佢點解唔走，但唔知佢下季點面對班marthas
點面對fred佢地 屌佢獲獲都走完佬又要返去
最尾june個look成個darth vader入左dark side咁咩事

btw commander lawrence真係好人黎 好野
雖然d劇情幾趕
但開心emily唔洗受苦喇終於

Serena話要同holly講goodbye果度
等June個Martha一定係心諗

一路睇果幕我內心都嗌緊呢句

June個度好早估到佢會唔走 又loop
上次生仔走唔到見reddit d人話loop我都未覺煩 今次好覺 好煩

睇Fred Nick Serena有無咩勢力轉變雖然我覺得無..
Nick可能下季一早就死 犠牲完原來June無走到

係 好似Darth sidious笑死我

反而我覺得今集emily隊aunt Lydia個段幾好戲 正宗痴左線 同Janine d表情有d似
June有d又係個個樣 又係個條線 開始悶..

唯一驚喜只係Lawrence 但好似斷左條線咁
我情願係June走Emily留 下季講Emily同Lawrence呀
而家真係擔心s3唔掂

啱啱先睇完sharp objects咋
Reddit見到handmaid tale spoiler alert嘅post即刻飛走

June真係...

因為放唔低banana holly可以交託比emily
S2開頭上飛機佢下到決心走 唔理banana我覺得係因為佢仲大緊肚
但今次佢安頓好個BB可以一條心救埋banana (雖然唔知佢跟住個plan係想點 )
如果june今集真係走左 banana仲留喺度應該死撚硬 冇乜可能救得返

Serena都叫霸氣左幾分鐘 有做過野
Nick應該都會覺得安慰掛 至少個女走得甩
Darth June 想知佢之後有咩計劃咁有信心可以show得出個dark side樣

emily隊lydia果度好正 慢慢行過再踢佢落去果度型到
大快人心 之後入房崩潰果幕正到
同埋後尾喺lawrence架車果度 emily心諗自己死撚硬
lawrence個martha都有份plan june走佬，所以順便安排埋emily搭順風車
如果emily冇插lydia佢就冇份走 咁相反就真係june會抱埋holly走

#Handmaid
如果擔心S3可以睇下呢篇野 講之後S3大約點發展
睇完幾期待

So where does “The Handmaid’s Tale” go from here? While the show is and will always be Offred/June’s story, Miller says there are a few other key elements in play for the third season — including Aunt Lydia and Emily.

“Emily’s not a trained killer!” he points out. “[Lydia] doesn’t die because of what happened to her. They called an ambulance right away, and they have excellent medical care there.”

As for Emily, Miller says he wants to see how it settles on her that in the same night she thought she was going to die in a really horrible, painful way she then is set free — with a baby to care for. “She’s traveling to a place where the child has no adoptive parents and no biological parents — she has no ties to her at all in the new place,” he says. “It takes a very big village to raise a child.”

This will open the world further in Canada, where Moira (Samira Wiley) and Luke (O-T Fagbenle) are trying to build new lives. “How are they going to interact with a baby that’s June’s? Is Luke going to be involved in that, is he not going to be involved in that, how does he feel about all of that?” says Miller. “We have a great and interesting collection of people we just started to explore.”

And back in Gilead, we’ll learn more about Lawrence, who “just did something huge and dangerous — in front of June, who’s looking for allies,” Miller notes. “I think his story is just beginning.”

Whitford feels that seeing Lawrence’s true colors revealed at the end of the second season offers hope going forward.

“With what’s happened recently politically, my thing is despair is not an option. And we have been very lucky in this assumption that we live in a world and a country of ever expanding freedom, and I think we’re a little spoiled and when we face an obstacle and developments like losing supreme court seats that will probably overturn women’s access to healthcare, giving up hope is not an option,” he says. “One of the best things to me was in this brutal world there is still hope. We’re all upset now [but] the heroes of the civil rights movement were facing a lot worse and they stood up to it. It’s an insult to the lives they gave and the work they did for us to despair. There’s been a lot of darkness in [the] show…but there are people who are not accepting it, which is good.”

And then there’s Fred and Serena, who have ridden tough storms together before, but would be on opposite sides if he were to learn what she did.

“She’s so messed up, and she’s certainly shown in the past she lashes out because of her misery and her pain, so who knows if that’s still going to happen even after she made such a selfless action of giving away the baby,” Strahovski says.

But perhaps most important is the resistance movement itself. Between the bombing in the middle of the second season and the successful escape at the end, “Mayday as an operation had a much more successful season” this year, Miller says. But which strategy is the best for the burgeoning movement?

“Getting people out is much more rewarding on a personal level, but is it more effective in terms of weakening Gilead?” Miller says. “The French resistance went through this over and over — do we risk ourselves and attack, or do we take a low profile and get people out? It’s hard to keep your head down and work diligently to create small victories.”

Overall, Miller notes that season 3 of “The Handmaid’s Tale will be about “fighting back,” which Moss is personally excited to experience.
“I hope she’s going to go back and f— some s— up,” she says. “I think it’s time. I think she’s had enough, I’ve had enough, we’ve all had enough.”

希望S3 Team Lawrence & June

唔click入去多數冇事 topic好少會劇透

起碼個bb走到 幾驚佢抱住個bb留低

#Handmaid ep13

呢幕 佢話開心見得返june果下 我感動左

Mimi Leder to Direct Reese Witherspoon and Jennifer Aniston’s Apple TV Show

Mimi Leder Leftovers主力班底

今晚emmy提名

到底apple facebook個d劇幾時先有得睇

Americans今年有冇機偷到雞

之前見過好似話apple係2019
我覺得confirm哂班底/cast/導演果堆劇會快d有得睇

9成9係got vs handmaid

到底會點播
如果apple tv限定真係食得屎

Handmaid贏硬
下屆就got贏硬

剛睇完

第一個反應：唔_係嘛，要拍多季都唔係咁架

有啲失望

睇到爆左粗

要冷靜下先

有冇人有睇vikings

好難講 今屆Handmaid同got好似仲係55波緊

如果佢唔係又即刻走返去waterford間屋我就接受到
一係lawrence收留佢 / whatever 總之唔想june又返去同waterford佢地生活
佢今次玩咁大，bb都冇埋，冇哂後路
完全想像唔到佢冇後果，就咁又返去間屋度

如果代入返佢想救女個心態可能冇咁嬲
走甩左果班人想救佢，救咁耐都係冇用做唔到野
唯有留喺入面可能有機搵出路帶到人走
(但大前提雖然暫時係唔知佢有咩plan，可以點做 )

好明顯係咁loop
夾硬拖黎做

咁多人冒住咁大既風險咁齊心咁送佢走，點同呢班人交待，仲有作為觀眾其實睇得好辛苦，同你捱過咁多集，最後你唔走，S3 又要捱多次，唔失望就假

Alienist呢D垃圾有份都冇Twin Peaks

stranger things

覺得legion應該要有提名
S2依然高質到爆
根本同Fargo黑鏡同一層次

St s2真心唔值得提名

你睇真啲的話係有㗎
不過係技術項嗰面

美國人最後一季Noah Emmerich都係入唔到supporting actor

淨係講11個集鳩撚到
浪費左我人生一個鐘

Elisabeth Moss係咪會冧莊

私心想Claire Foy / Keri Russell拎

IN AMERICANS I TRUST

不過屌你老母s4咁高質都無, 今年就...

costa ronin 都無

Claire Foy
最後一次提名了

Mindhunter 竟然咁少提名

麥當勞出SzeChuan sauce

9 seasons and one movie!

成季都麻麻
上一季都算

冇咩人睇真係蝕啲

Killing eve 明明係jodie 個人表演，但又提名左eve

asian樣大愛d

之前流傳有條識多國語言既俄妹
逐個半夜拍門叫班評審一定要提名個asian woman with amazing hair
如果唔係殺佢地全家
原來單野係真

對果班人唯一交代係: holly走得甩
睇左咁耐june果度都睇到慣哂，已經對佢喺間屋d劇情冇乜太大感覺
純粹係june x fred x serena+間屋發生既野已經開始重覆
只要佢潛水/暗中行動唔好再自投羅網返佢地度我就ok
希望june咪撚返去fred間屋

似係
好想Keri Russell拎 finale season做得太好

Americans咁多年都冇 ....
Leftovers咁多季都冇 ....

垃圾獎唔洗上心 有睇既人一定知根本冇得輸
Emmys都唔係用黎選最高質果套

屋企裝修暫時冇得上網，handmaid finale都未睇
Btw燈到Tatiana又有番提名

ST阻撚住哂 根本都唔係果個level
應該total 8個位，換走ST擺mr robot，再加埋killing eve
另外再換走多一套用黎放halt and catch fire先叫正常d

又可以戴光環話first asian make history乜乜乜
都唔撚係睇實際套劇入面表現

list

Writing for a Drama Series
"Start," The Americans
Written by Joel Fields and Joe Weisberg

"Mystery Man," The Crown
Written by Peter Morgan

"The Dragon and the Wolf," Game of Thrones
Written by David Benioff and D.B. Weiss

"June," The Handmaid's Tale
Teleplay by Bruce Miller

"Nice Face," Killing Eve
Written by Phoebe Waller-Bridge

"Chapter Nine: The Gate," Stranger Things
Written by The Duffer Brothers

Directing for a Drama Series
"Paterfamilias," The Crown
Directed by Stephen Daldry

"Beyond the Wall," Game of Thrones
Directed by Alan Taylor

"The Dragon and the Wolf," Game of Thrones
Directed by Jeremy Podeswa

"After," The Handmaid's Tale
Directed by Kari Skogland

"The Toll," Ozark
Directed by Jason Bateman

"Tonight We Improvise," Ozark
Directed by Daniel Sackheim

"Chapter Nine: The Gate," Stranger Things
Directed by The Duffer Brothers

Writing americans明明咁屈機又要輸啦 分分鐘輸比廢物D&D
Directing ozark呢d級數都執兩個 幫mr robot / legion挽鞋就差唔多

Supporting Actor in a Drama Series

Nikolaj Coster-Waldau, Game of Thrones
Peter Dinklage, Game of Thrones
Joseph Fiennes, The Handmaid's Tale
David Harbour, Stranger Things
Mandy Patinkin, Homeland
Matt Smith, The Crown

Supporting Actress in a Drama Series

Alexis Bledel, The Handmaid's Tale
Millie Bobby Brown, Stranger Things
Ann Dowd, The Handmaid's Tale
Lena Headey, Game of Thrones
Vanessa Kirby, The Crown
Thandie Newton, Westworld
Yvonne Strahovski, The Handmaid's Tale

呢個真係要congrats 女配咁多個入面最搶
要贏呀

exac7ly

chuck個期正

Keri

原來GoT破左最多提名紀錄 睇個勢都係攞埋d濕9獎

宜家都正 大肚都仲係咁fit

但best drama / writing / directing 呢d大獎分分比got攞喎

想問吓Dan Stevens係legion s2 演出值唔值提名?

ps: s1整體實好過s2, 但Dan Stevens s2發揮比s1多同好

除左asian 我真係諗唔到點解係提名E 而唔係V

個writing tvb level

On99 咁送左條龍比人

serena 咁pk 都放佢走啦，仲有上左車都未必安全，佢又可以咁放心掉個女比emily ，真係唔明佢想點

writing算啦今季攞就真係做馬
但directing special effect個d我覺得值得拎
大場面拍得好

Writing for a Limited Series, Movie or Dramatic Special
American Vandal
The Assassination of Gianni Versace: American Crime Story
Godless
Patrick Melrose
Twin Peaks
USS Callister (Black Mirror)

Directing for a Limited Series, Movie or Dramatic Special
The Assassination of Gianni Versace: American Crime Story
Godless
Jesus Christ Superstar Live In Concert
The Looming Tower, "9/11"
Paterno
Patrick Melrose
Twin Peaks

writing directing都有提名但series竟然可以冇份 笑死
班評審真係腦裝屎

咁就10年

Dan Stevens幾好呀
Aubrey Plaza S1果陣應該要有女配提名

喺公司睇
快D睇 好多人睇完發哂癲

同埋E本身紅啲名氣大啲 算老屎忽

果幕幾驚serena趁機抱走個BB衝返入屋
say goodbye又say鬼死咁耐 笑死
如果emily失敗又比人捉返咁呢套劇其實正式玩完
我覺得班writer絕對唔夠膽咁寫，一定比人屌到開花
我諗emily同bb會安全出到去
emily都算信得過既
果刻可能佢覺得已經99%安全，不過都真係有d冒險
但其實果個位置係咪已經好近邊境可以好快走得甩 我都想知

係喎仲有mr robot
S3神神地都冇提名
Emmy食咗屎
呢套全方位完爆st

我反而覺得係關名氣事唔關race事喎

S5 bad pussy都拎到best writing啦 今季攞完全不是夢
directing提名果兩集我覺得麻麻地，係cg多
S7E4感覺上係S7叫最好果集
mr robot long take果集咁都冇提名真係得啖笑

Jodie

S3回勇咁好睇都無視佢
明明S1果陣又咁捧套劇，家陣好似中出即飛左mr robot咁

明明s3仲神過s1,2
竟然俾人冇視哂
上年唔計leftovers s3嘅話
Mr robot同bcs嘅s3就算最好

擺明班voters見S1多人吹奏就提名，之後一少左人講就唔理套野
膚淺到 雖然emmy不嬲都得啖笑
bcs 今年ineligible所以冇份

覺得女配提名最激烈同揀得最好
呢班全部都正

西女人之戰

點解SNL次次都咁多提名 近年換晒cast回晒塘

關愛獎

女配女主都好正
我想Vanessa Kirby拎
反而男個班唔知係咪我無睇提名個d劇 好似wfc咁

Downton Abbey會被拍成電影！！

係好事定壞事
雖然好鐘意睇頭兩季，但之後拍得麻麻

由June攝hanna張相入holly度就知佢又唔走
佢似諗住求其俾帶走佢條友就算 大佬如果係得個司機救佢走
佢就咁塞個bb俾人真係多謝佢 只係咁岩Emily又係度先交到俾熟人
如果June係打算喱係Lawrence間屋度咁都仲好d 如果佢返Waterford度真係Serena都心諗做乜鳩
我一路睇一路講 大佬呀你走左出去想再入返黎點都易過你再走呀
你咪走左先 交帶好d野再混返gilead囉

btw 要改口叫Nicole

我都淨係睇左頭兩季
但出電影都會支持
matthew死真係o左嘴

想問下而家想下載閃電俠
但好多都比人BLOCK 左

有無咩地方有得DOWN
住得遠線上睇好慢

E係美國
V係英國

E其實係加拿大
Sandra Oh其實好出名，多得Grey's Anatomy,只係香港人唔係好識佢
所以佢有提名V冇，我覺得係一路以嚟儲落嚟嘅
等如Jason Bateman 有男主角一樣

終於睇左12 monkeys 結局
好撚正呀

我睇晒 但頭兩季真係好好睇，啲鏡頭剪接好靚 最鐘意就係Matthew同Mary條線

雖然都係講家族劇、愛情劇，但完全唔似tvb咁老套
Matthew死得勁無辜 Mary仲話打仗都死唔去，就係比架車車死，真係好諷刺

出電影我都支持 但唔知齊唔齊人 同埋Maggie Smith 好似講過唔想再演，再演個角色都成百幾歲

Grey's 太多season 無心機開
jason bateman 又係歷史遺留

唔知幾時再拍劇
佢依家重心好似去左電影度，可能想沖Oscars

睇左一季
值唔值得追番

睇左半季唔知邊度就擺低左

anna同bates都好正
仲有d歷史背景都好吸引
希望儘量原班人馬啦會有共鳴d
mary同anna應該會演
matthew死個集當時好似仲要係christmas special 聖誕節最尾俾d咁既野人睇

好似話條友劈炮

追啦
去到第三季開始超正
最後一季直頭集集都好正
仲有個超靚嘅結局

啱啱睇完了

June明顯會繼續亂入返Fred屋企，下季同Serena聯手吧。其實今次走唔到都係因為banana ，但都好正常啫。 自己走左, banana仲唔死咩

下季重心放係June fightback應該都幾精彩嘅

其實Emily都有小朋友，再加上走到出去嘅一定搵June老公啦

航拍scene個幕感覺都似係Border

爆冷等aunt lydia拎

咦依家望返幅圖先發現原來漏左11 完全唔記得佢有份
咁如果呢班人輸比11都幾無言 ..
上面幅圖是但一個拎我都ok，想lena headey拎想左好耐
但覺得今年係屬於serena joy

same 唔係成日比男果班吸引
通常都係比女果班d演技mind blown

係咪去拍beauty and the beast

宜家再諗返先醒返 其實架車唔係for佢 lawrence安排比emily
如果emily唔係突發要走，其實果刻應該係得june一條友自己走 冇人接濟佢?

serena當場打撚死佢 bb冇左又返黎貪好玩 篤眼篤鼻
但講真 其實june走果下可以叫埋serena一齊走，之後交低個bb比serena叫佢地兩個走
自己返gilead 呢個發展先係終極嘔血

agger走左先再返去都得 但佢可能驚隔得太耐先返去 banana可能凍過水
fred成日用banana威脅佢，實搞佢先
暫時佢喺我心目中都係叫holly

等睇英撚jodie comer拎golden globe最佳女主角

唔好呀 冇左bb，又喺牆刻哂字咁
玩到咁大完全反哂面，仲返去?!唔撚係掛

emily如果同自己屋企人重聚果幕實好催淚
june老公見到個bb心情實又好複雜咁
應該都係 班martha原本都應該諗住等佢跑到咁上下遠就自己執生走出去

aunt lydia上屆拎左
thandie newton都有機
硬係覺得lena headey有d黑馬爆冷feel 之前咁耐都唔比佢

佢地條線好虐心 巴打只係睇左兩季就唔劇透了
好鐘意睇英國歷史劇，拍得好靚
但之前佢地都講過原班人馬有啲難度，啲時間未必夾到
Lady Mary ig出左po話會拍電影咁應該有佢份
係喎 本來Christmas Special應該好開心，臨結局先話佢死左 果陣啲人睇到o晒嘴同勁hurt
不過我果陣已經知dan steve淨係拍到第三季，所以都估到好大機會會死

Dan Steve份約淨係簽到第三季，同埋佢想去美國發展所以

唔係 我記得佢拍beauty and the beast之前拍左好多套戲，仲減肥減到勁瘦，完全唔似Matthew 我差啲認唔到佢

我以前係英國住所以對the crown downton呢d特別有情意結 british accent好正

係果邊讀書？好羨慕可以係外國住
巴打睇左啲咩英劇？有冇好推介
追開poldark, peaky blinders, outlanders, McMafia，好多都係歷史劇
最近睇到peaky blinders第四季

咩11

你岩喎 如果叫埋Serena走最後June自己留低
又可以接返上次Serena去加拿大有人撩佢走個條線
Serena作為本身sell d個計劃既人走佬又有noise
咁s3好似會好睇好多

ohh eleven
好啦咁 原來佢都有份

但serena咁樣走佬之後未必可以有人帶動班wives起義
同埋如果佢有得自由同bb離開gilead生活，我個人覺得仲嬲 佢唔值得幸福

繼續上面個FF
想像Serena抱住個bb同Emily上同一架車一齊走佬

睇美國人完左S2 我=

所以leftovers冇份
但leftovers真係神劇中嘅神劇

但佢拍到咁...我果時火起上黎唔再追

essex

The mist

岩岩先睇完killing eve final...
最尾wtf
Sad程度同 fucking world 有得揮

S2個finale係幾震驚

班人我覺得投票果陣連睇都冇睇過堆劇

Emily應該同佢講唔夠兩句就開佢波
最尾得返一條友抱bb落車

不要再說了
Eve Polastri 阻自己扑野

有冇人自從睇完handmaid finale就開始loop首walking on broken glass

垃圾got同leftovers比真係差100條街

岩岩禁左入推介
GOT最後一季係2019

其實係咩人投

with or without you

got喺一般人眼中都已經
莫講話睇開劇果班，仲要同leftovers比

好耐冇人update過個doc

原來PWB都係7月生日

最近睇完Brooklyn 99
覺得呢類sitcom 幾好睇
想問下有冇咩同類型既推介下？
Ps 少睇劇 之前都係睇過glee 咁

全盛時期c字頭有幾多張v gif

which scene?

Parks and recreation同the good place好似都係b99班底拍

I don't even think about her

燦神mode

S3E4

Paige?
你其實係咪google黎

Americans睇到s5
Elizabeth好正

tumblr見到張gif，人地mark埋呢幕係邊集
唔好神化我

追得咁快
覺得Elizabeth係近幾年寫得最正既女主角之一

黎緊個星期開始無野睇
應該睇得仲快 之後就唔知點算

呢期有人推12monkeys

岩岩開始追美國人

отлично

all in sharp objects表示仲有寄托
月尾castle rock(未播已經半棄狀態 review好麻麻) + OITNB會望下
再等睇BCS S4

好耐之前睇左3集就放棄左
遲d再試下先

曾打造漫威《復仇者聯盟》系列電影，以及與美劇《神盾局特工》（Agents of S.H.I.E.L.D.）共同主創喬斯溫登（Joss Whedon）下一部新劇《The Nevers》確定落腳 HBO

科幻美劇《The Nevers》由喬斯溫登身兼節目統籌、編劇、導演與執行製作，劇情背景設定在維多利亞時代，講述一群具有超能力女子的故事，她們將共同打擊敵人，並執行一項可能足以改變世界的任務。

喬斯溫登表示：「太久沒有創作一個全新的幻想世界，《The Nevers》可能是我至今最具野心的故事。」

好萊塢知名電影人喬斯溫登過去在小螢幕成功打造吸血鬼題材經典美劇《魔法奇兵》（Buffy the Vampire Slayer）、時空旅行者題材科幻影集《寧靜號》（Firefly）與漫威超級英雄美劇《神盾局特工》等影集，這次再推出擅長的科幻與超能題材作品備受矚目。

First look at Olivia Colman as Elizabeth II in The Crown season 3

好似變左第二套劇咁

agger 當新劇睇算

唔知點解有d似HP個Prof Umbridge
可能粉紅色衫

一睇就諗起佢

反而覺得第一下望埋去成個中女版Margaret咁
似Margaret多過Elizabeth

Sharp Objects EP2
mama 呢家人做乜撚野
閃幾下flashback已經覺得camille好慘

去到finale 希望用番book ending
書黎講我心諗gillian flynn幾時先肯出新書

點解佢好似肥左好多咁

邊到肥

有無人有睇POSE？
Angel真係勁靚

見好多人話book ending好
應該唔會改掛
睇左佢遲d套utopia先
同埋之前見佢好似想拍sharp objects season 2 已經諗定哂

成班入面佢算最靚
好似女人 連把聲都似

Hulu's forthcoming, Sean Penn-led Mars exploration space drama from "House of Cards" creator Beau Willimon

The First will debut Friday, Sept. 14 期待呢套

‘Breaking Bad’ Creator Vince Gilligan Renews Sony TV Overall Deal

The 'Breaking Bad' and 'Better Call Saul' showrunner has signed a three-year extension with the indie studio.

Sources say Gilligan's deal is valued at less than $50 million when all is said and done. That represents a significant uptick from his last pact with Sony TV. Unlike other showrunners, Gilligan is not in the volume game and prefers to work on one show at a time. Sources say other outlets had approached Gilligan's agency with offers to leave Sony but he opted to stay at his longtime home, where he continues to work on Better Call Saul. He's also readying a Jim Jones limited series for HBO under his deal with the studio.

Apple一定好想撬佢過檔
紅字幾時先有得睇 等左好撚耐

咪玩啦
本書咁小字

追緊12 monkeys
估唔到幾好睇
可能本身幾鐘意睇time travel

不知幾正

Sharp objects?
但佢自己為左拍S2繼續寫落去都吹佢唔漲 好似BLL個writer咁

有冇人有睇Amazon套Patriot black comedy x spy drama
成日見到reddit有人吹奏 忍唔住開左 又真係幾得意

之前有諗過睇 因為好鐘意spy嘅題材
但有啲人話好大美國主義所以唔鐘意

Chuck

其實佢個故又唔係特別長
何必呢

真心靚

開頭真心以為係女演員扮trans google完先知所有演員都係真trans

幾搞笑 又sad sad地
見到個男主角心態有d諗起philip 又係好唔鐘意做spy但要照做

通常套劇好hit咪可能會
個個都係貪心食住條水

wow beautiful
(同埋睇完套野同平時d相覺得佢皮膚又幾靚 成日滑到發哂光咁)

個Elektra我之前以為佢係女人黎 走去google先知真係trans

成隊queen其實都係佢精神分裂出黎

Walmart都想搞streaming service

好撚正

Aaron Paul Discovers Bryan Cranston Living in Breaking Bad RV

rami會唔會有機提名oscar

walmart劇 撻個朵出黎果陣都幾尷尬

IT'S HAPPENING

‘Better Call Saul’ Season 4 to Have Scenes Set During ‘Breaking Bad’ Timeline, Co-Creator Says

食住LGBT個勢可能都有機
前題要做得超級超級好
所以我覺得難d

硬係覺得Kevin Spacey新戲D仔全部同佢訓過咁

第一次睇冇野
發生個件事之後睇番真係打冷震

好似WB咁出資比CW算啦，個label貼地到daily life根本冇人理佢

Billionaire Boys Club又係Mentor調教後生靚仔呃人果D劇情，就算冇屌到應該咩水都抽晒

Mr White

Mr.White有冇份

Gilligan had also previously said he wants to find a way to get Bryan Cranston and Aaron Paul to reprise their roles.

或者最多同timeline發展啫我估

佢都算好戲 有都唔出奇
如果真係有佢拍埋mr robot之後分分鐘去返拍戲 身價即刻升哂
btw mr robot S4咁耐都未開始拍

宜家Joaquin Phoenix呼聲已經好高

baby driver好彩走得快
如果遲d先出街都唔知洗唔洗recast / 有冇得上

佢地兩個一定會喺bcs出現 但唔知係咪今季
brba時期淨係focus walter，依家bsc講返brba果陣saul喺背後做緊咩 諗起都覺得正

Joaquin
一早搵佢做joker咪好囉 當leto冇發生過

Amazon預訂科幻影集《Tales From the Loop》！
《Legion》編劇執筆、《Cloverfield》導演製作

Amazon 近來積極開發高預算影集，拓展科幻、奇幻類型領域以期打造自家的《冰與火之歌：權力遊戲》。繼買下《魔戒》（The Lord of the Rings）影集版權、接手續訂《太空無垠》（The Expanse）後，今日再宣布直接預訂科幻影集《迴路奇譚》（暫譯，Tales From the Loop）單季八集成季，網羅實力堅強的幕後團隊共同打造。

《迴路奇譚》原著插畫由瑞典插畫師西蒙斯塔倫海格（Simon Stålenhag）所著，聚焦政府為解開和探索宇宙奧秘而在一處小鎮上建造了機器「The Loop」，描繪居住在其之上的鎮民生活故事。該書曾於 2016 年發起同名桌上角色扮演遊戲資助項目（下圖），背景設定於 80 年代，主角為一群青少年，他們在小鎮上解開跟「The Loop」有關的謎團。遊戲走向被形容宛如 Netflix 夯劇《怪奇物語》（Stranger Things）。

《迴路奇譚》影集由福斯 21 電視公司（Fox 21 TV Studios）和亞馬遜工作室（Amazon）共同製作。《變種軍團》編劇奈森尼爾霍潘（Nathaniel Halpern）執筆劇本並擔任節目統籌，《別讓我走》導演馬克羅曼諾（Mark Romanek）執導試播集。上述兩人將與《科洛弗檔案》導演麥特李維斯（Matt Reeves）共同擔任執行製作。

《迴路奇譚》將在全球 Amazon Prime Video 上線。

唔同啦佢個套set係80s類似taxi driver style
同埋佢一套過獨立故事
Joaquin冇可能會簽賣身契
套野佢都肯拍真係幾期待

今年年咁多科幻片呀

好過冇 想睇下佢既joker會係點

Amazon & apple兩個台啲劇都係屬於: 幾時有得睇系列

Margaret兩公婆

痴撚線D人
屌走去望下原來係強國人整 淘寶有得賣

Margaret完全變左樣

雖然我都中意Helena但Vanessa Kirby真係正好多
不過可能真princess Margaret都唔係咁正 Helena反而仲似

身高仲要爭好遠 縮哂水
其他幾個都算 但我覺得最難接受係呢個
又唔係換個表面上老啲，兩個年紀睇落唔係爭好遠，完全兩個人黎喎大佬

我頭先見到就諗起你 原來仲有人勁過你

Matt Smith做戲個時成日縮膊定點
好阿伯feel其實佢化妝做埋落去應該都ok

我邊有咁痴線 淨係follow下d新聞貼gif叫下春姐 好低層次

佢個樣太有性格 好難接受有人接佢個位
我覺得根本中年版都應該搵返佢地化妝拍
去到S5S6變呀婆呀伯先recast

Overlord trailer

得罪都要講句...
我就好鐘意睇brba.. 覺得神劇黎
但bcs第一季同第2季都好努力咁迫自己睇 但真係次次都睇到訓著
如果s4講番brba時期就一定要睇番

呢期有咩新美劇可以介紹下

90%爛片確認

係咪安兹大人果套 trailer見到有人樣已經唔想click入去

JJ Abrams 之前俾人誤會同cloverfield有關嗰套

Helena都唔差！我覺得佢會做到Margaret嗰種反叛

反而我覺得Vanessa同Princess Margaret仲似 特別對眼

正到

brba比起bcs係緊張啲，多大單野發生
bcs就冇brba咁轟烈咁多action，雖然多文戲但都一樣寫得好
但我都明點解會有人覺得bcs悶

sharp objects
killing eve

呢套應該一定好睇過上一套

佢會係Margaret果隻癲+喪
其實recast果班人全部都好好戲 都好期待同9成高質
只係要d時間適應下班角色唔同哂樣

會唔會做到好似Bellatrix Lestrange果種 好鬼正
過兩季又要再適應

前日開始睇Condor,好睇到爆,睇到停唔到
好鐘意睇反恐為主題既美劇,之前係homeland fan
仲有冇同類劇集推介?

Netflix 原創影集《毒梟》（Narcos）第四季《毒梟：墨西哥》（Narcos: Mexico）首發角色劇照，《星際大戰外傳：俠盜一號》男星迪耶哥路那（Diego Luna）將演繹新一代毒梟，與《蟻人與黃蜂女》麥可潘納（Michael Peña）展開鬥智對決

《毒梟：墨西哥》把故事場景從過去三季所描述的哥倫比亞，搬到了毒品戰爭的源頭「墨西哥」。當時由獨立生產者與仲介組成的墨西哥走私市場網路依然鬆散，直到 1980 年代，由 Félix Gallardo （迪耶哥路那 飾）領導的瓜德拉哈拉販毒集團崛起，串聯走私販子建立起他的毒品王國。

當時，身為美國緝毒局探員的 Kiki Camarena （麥可潘納 飾）帶著妻子與幼子，從加州搬到瓜德拉哈拉就任新職，他很快就意識到眼前的難題，複雜程度遠超乎自已想像。他陸續蒐集到有關 Félix 的情報，也對自己的任務感到更糾結，之後更發生一連串悲劇，影響了往後多年的毒品交易與反毒戰。

迪耶哥路那飾演的一代毒梟 Félix Gallardo 為 80 年代操控世界毒品市場的墨西哥人，寡言、大膽、心思細密且難以猜透。乍看之下，他是個仁慈的領袖，對朋友、夥伴、員工十分忠誠，但野心對他而言勝過一切。

麥可潘納飾演美國緝毒局（DEA）探員 Kiki Camarena ，身為居家好男人又同時擁有臥底探員身份的他負責打擊墨西哥毒品市場，將會接受充滿挑戰的任務。

節目統籌艾瑞克紐曼（Eric Newman）先前已公布該季導演名單以及多位配角卡司。導演部分，除了前三季就曾執導的哥倫比亞導演安德雷斯拜茲（Andi Baiz）外，還有《毒粉風暴》坎城最佳導演阿瑪特艾斯卡藍特（Amat Escalante）以及《男孩超級白》柏林影展最佳首部電影獎導演阿隆索魯伊茲帕拉西歐（Alonso Ruizpalacios），兩位皆為墨西哥導演。

配角卡司則有《007：惡魔四伏》泰諾克烏爾塔（Tenoch Huerta）、《007量子危機》喬昆柯西諾（Joaquin Cosio）、《末日孤艦》泰瑞莎魯茲（Teresa Ruiz）、《困獸之地》艾莉莎狄亞（Alyssa Diaz）以及第三季原班底荷西馬利亞亞茲皮克（Jose Maria Yazpik）。

《毒梟》第四季《毒梟：墨西哥》將於 2018 年在全球 Netflix 上線。

期待遲啲diana出場
去到最老果個ver我反而覺得容易適應啲 唔會計較咁多

有套叫looming tower好似ok高分
講911

narcos

見到有消息即刻漏咗幾滴
之前幾怕佢拍唔成
btw有無人有睇講巴西貪污嗰套劇？

唔記得之前係咪睇過有幅圖係年輕版Charles，嗰個好靚仔
好想知多啲diana嘅故事
最老個version唔知會唔會搵返Helen Mirren做事頭婆呢

TITANS Official Trailer (2018) DC Universe Series

隔離懸案po講開BTK
Mindhunter S1真係based on佢？
係既話即刻追

Americans s5好悶
終於明咩sad Philip 好煩

S2覺得young philip好正 佢果集勁好睇

好似話diana之後都重戲份，個角色好重要
想睇got個tywin做old philip

S1都唔係講佢
出場加埋唔知有冇10分鐘
都係tease下佢 做下cold open，冇人開始捉佢未有人留意到佢

原來係咁

遲啲應該會慢慢出多D既
但唔知S2輪到佢未

btk?

呢集同埋duke of windsor親納粹果集好好睇 最印象深刻就係呢兩集

我諗之後重心應該去左charles同diana度，可能第四季講下事頭婆點處理diana嘅後事
好想快啲知邊個做diana

有冇圖 冇睇過got

姐係要睇完s6先發現?

仆街岩岩先醒起呢套睇左2集冇睇

咁又唔係
可能今次binge同埋睇完s6之後對americans (特別係paige)態度唔同左.
佢s5無太多action scene,但睇d character同 dialogue 堅正

呢兩集都
講起diana就覺得好sad
之前見到有人話想Elizabeth Debicki做 都幾襯

個頭係開得麻麻 主角條女又惡頂
幾好睇+值得睇，但暫時未係超級高質果個level

KE S2好似有baby villanelle

咁等我睇埋先
s5 finale唔錯 成季最好睇

追緊12 monkeys

唔知編劇會點講diana嘅故事呢
原來係Guardians of the galaxy個個金色女王 做Diana都ok,但佢會唔會太高唔啱做

s4 極高質

FX有套劇叫feud 唔知你睇過未
S2個theme都會係charles & diana，但仲未開始拍 原本好期待呢套同the crown一齊diana battle
搵rosamund pike都ok呀

Better Call Saul Season 4 Comic-Con Trailer

At #SDCC in 2012, Aaron Paul brought out ‘fake baby Holly’ in a hazmat suit. Today, at #SDCC2018, Aaron recreated the moment with his 5-month-old baby. #BreakingBad

awwww

伸手問下哩套係咩黎

想問下地球子值唔值得睇? d評語好似5050

Elizabeth Debicki係tale入面個頭好似diana

最上面果套??
the crown

Amesbury novichok incident: Nerve agent found in perfume bottle, says victim’s brother

越睇越覺得應該搵佢做 雖然係真係高咗啲

Brooklyn Nine-Nine Season 6 "They're Back" Teaser Promo

原來傾緊the crown
我睇左幾集停左, 未睇返

好cute

Aaron Paul Is Afraid His Daughter's First Word Will Be "Bitch"

The 100?
係得個題材吸引，但d人戲又屎
季季收尾都懶係神秘咁
但有睇

好似都幾少人睇the crown
討論post都冇乜人

過多排比佢睇brba bcs
其他細路仲係睇緊卡通片
但佢可以開始睇breaking bad

可以skip啦
呢套野存在價值唔係得佢咋咩

其實喺CW播嘅，我真係講唔去邊套係好睇

係 其實好好睇
但睇完冇人討論好寂寞

好耐之前可能會追過CW劇 supernatural gossip girl果d
但都係睇睇下就放棄左
宜家咁多高質野睇真係唔會走去睇CW

reddit post都幾少人

有冇人係因為S1 x S3 crossover而比佢呃去望下今季

James Gunn玩完

Homecoming - Official Teaser | Prime Video
starring Julia Roberts and directed by Sam Esmail (Creator of Mr. Robot). Homecoming premieres 11/2 on Prime Video

冇跟開 有冇總合可以睇佢twitter講過咩

“Expendables is so manly I f—ed the s— out of the p-ssy boy next to me,” he wrote in one.

“The best thing about being raped is when you’re done being raped and it’s like ‘whew this feels great, not being raped!'” read a tweet from February 2009.

“I remember my first NAMBLA meeting. It was the first time I felt ok being who I am,” said another, referring to a notorious group for pedophiles.

And in a tweet from 2011, he teased fans, “I’m doing a big Hollywood film adaptation of The Giving Tree with a happy ending — the tree grows back and gives the kid a b—job.”

呢到好似只係冰山一角

Frances McDormand Joins Amazon’s ‘Good Omens’ As God

呢套卡士都好勁

Gotg 3冇啦

希望唔好伏

童裝睡衣

Del左成萬條tweets

等睇d人盲撐佢
disney一早應該知佢係咩人都請佢

出面個post

打左兩個禮拜機終於得閒開Sharp Objects

S2 日期係咪都未知？

當佢亂講野起但都醒水d一早del哂
重要唔係第一次比人話佢d tweet

佢地咁快手開哂工拍
應該預返同S1咁上下4月左右有S2

利申鳩up

10年前講都救唔到佢啦 條友明顯有問題
唔係講笑咁簡單

原來之前做過正義撚鬧人
真係幾諷刺

10年前都成40歲

所以roseanne收皮佢都應該一樣要收皮

咪係 一條中年男人講得出咁多呢d野

幾鐘意佢之前套super
又見佢梅左咁多年終於彈起
估唔到係個變態佬

但又會咁耐先掘返呢堆野出黎 之前metoo咁hit果陣冇人講

佢好似同班Trump trump支持者鬧交
之後比人搵哂d野出黎

咁佢算好彩依家先出事 賺咗

又係班basement losers

屌

唔好話美國, cc台一大班

當年屌9 5毛支那人,到依家入錯cc台post要屌埋班neo nazi真係...

好似2012已經比人屌過關於同性戀定咩
不過個時左膠係荷里活冇咁強勢
宜家一講呢d就係死罪

佢係疑似戀童+鼓吹強姦，冇人幫到佢

好撚正

hbo

你用Now睇都高清

Now唔係PCCW送都唔好簽!

諗緊開唔開黎睇 驚太爛

頭幾集節奏有d慢 要好有精神先睇到

ok

岩岩開左Patrick Melrose

Buffy the Vampire Slayer Reboot in the Works, With Black Lead Actress

屌你老母咩

成日一路睇會忍唔住中途走去google上wiki睇班角色現實background係點

有taste

你有睇呢套?
太舊太多集 冇睇過

終極荷李活左膠俾人拎返出黎鞭

本身唔係godzilla fan都覺得條trailer好正
想睇

睇晒Americans 估唔到s5咁悶s6又咁正
追返你地之前d深藍字 而家好空虛

有睇過下
係最初接觸美劇時睇
點解又要變黑人lead

條trailer 好震撼好想知下集king kong出黎做咪送死

不過comicon最正trailer係Shazam

same 成日會pause睇返啲事件
season 2 故事好睇好多
同埋淨係皇宮景同衫都j死

睇住Netflix果套先

呢套麻麻

With or without you

Friends

之前見到佢個造型覺得好趕客 ，睇完trailer之後想入場睇

果個禮拜好精彩 killing eve finale + americans finale
死兩次

SHAZAM!

用黑人成件事昇華左 有得吹奏

係 開場5分鐘一有d人名/event唔識就即上wiki
之後睇wiki page好奇又一個連一個咁睇落去
成日勁耐先睇完一季

shazam都幾正睇落搞笑
但哥斯拉明明之前上集都冇乜點睇過
8掛睇下今次條trailer，睇完 WOW
先唔講粒粒星，啲畫面氣氛配樂 班怪獸個勢
應該唔會幾隻怪打幾下就算掛

完全唔識班怪獸但隱約記得咩樣，記得隻飛蛾
一睇條trailer holy fuck 呢下好鬼epic 靚到

我會支持佢 希望唔好做炮灰要死

有冇人有睇波叔同Showtime 新搞作 Who Is America, 幾好笑

個時你地日日都好多野睇
有killing eve, Americans, handmaid's 仲有未係好悶既Westworld

好似通常4月左右都係最多重頭劇睇

GLASS Trailer (2019)

1.Unbreakable(2000)
2.Split(2016)
3.GLASS(2019)<new!

做research咁喎你睇到

都係睇你介紹

劇?

通常睇歷史改篇戲/劇都會發生

都係望下5-10分鐘wiki姐
有時佢地對話提起d人名/event唔識會有d介意 想大約知咩事先繼續睇落去

戲

我都會開住wiki睇the crown

今日果集sharp objects好似好正

我通常會睇返個件事，而唔會睇角色現實背景，因為好易劇透

都唔一定要睇哂個角色生平
但想搞清楚D親戚關係
好似S2有個uncle dickie出場，唔識佢即刻上wiki睇，知道佢係philip老母細佬就安心繼續睇

我都係見完唔明/唔了解個角色會睇wiki
都好少睇一套劇咁認真去做research

渣對講機果個好似仲型過D演員

我係睇過Phillip早期生平同佢一D親納粹背景，親戚關係冇乜點睇，因為太多，反正自己都記唔哂
講開S2，最鍾意睇Phillip迫Charles讀Gordonstoun 同埋Margaret

啱啱睇完，感覺開始入肉了

amma骨子裡同Camille一樣

又未至於要好清楚知道哂所有野做哂功課
但想大約/表面上知咩事先投入到繼續睇落去

你真識食
btw依家覺得Margaret老公又cast得幾似

親戚都係睇有出場果d 想知邊個打邊個
philip果集
margaret條感情路好灰

啱啱睇完
最尾
amma好心計feel，同埋唔知點解覺得佢好似成日想flirt自己家姐咁
豬場果度咩事 不安

下集好似黎料

Reddit好多人話amma係bitch

可能咁樣可以更投入

sharp objects都排緊隊睇

小小題外話, 大家會唔會/點樣記低自己有睇邊套劇, 睇到邊集? 有時太多, 某d劇會睇睇下唔記得左追

成日追完sharp objects個reddit討論post都覺得比佢地劇透左

都應該幾多人有用啲website/app記低
我就冇用 因為本身追得唔多

用apps TV Time

Brooklyn Nine-Nine - Comic-Con Panel 2018 Highlights

d女曬到咁黑

FX Orders Bob Fosse Limited Series Starring Sam Rockwell, Michelle Williams With Lin-Manuel Miranda Producing

FX is going big for its next limited series.

The cable network has greenlighted Fosse/Verdon, an eight-episode project from Hamilton's Lin-Manuel Miranda starring Oscar winner Sam Rockwell and four-time Academy Award nominee Michelle Williams. The series marks a major swing for FX after the cable network's top producer — Ryan Murphy — exited his overall deal with corporate sibling 20th Century Fox TV for a $300 million pact with Netflix.

Based on Sam Wasson's Fosse biography, the project tells the story of the romantic and creative partnership between Bob Fosse (Rockwell) and Gwen Verdon (Williams). He was a filmmaker and one of theater's most influential choreographers and directors; she was the greatest Broadway dancer of all time. Together, they changed the face of American entertainment — at a perilous cost. The series will feature Fosse's choreography and explore the hidden corners of showbiz, the price of pursuing greatness and the suffering inflicted in the name of art.

Steven Levenson (Dear Evan Hansen) will serve as showrunner and penned the pilot episode, which will be directed by Hamilton's Thomas Kail. Kail, Levenson, Miranda, Rockwell, Williams and George Stelzner will executive produce the series, which is a co-production between Fox 21 Television Studios and FX Productions. Actress, dancer and producer Nicole Fosse, the daughter of Fosse and Verdon, will serve as co-exec producer and will oversee for The Verdon Fosse Legacy. Andy Blankenbuehler will co-produce. Production is set to begin this fall for a 2019 debut.

2019會唔會精彩得滯 FX
michelle williams
只要呢套野唔係2019 5月前播 amy adams果堆best actress獎就安全

The First Teaser (Official) • A Hulu Original
Starring Sean Penn, all episodes of the Hulu Original Series The First lands September 14, only on Hulu.

WarnerMedia Chief: HBO Will Boost Volume of Original Programming to Combat Churn

AT&T leaders have been promising for months to increase content spending at HBO to give it a boost in the premium content wars. That money is finally starting to flow into HBO’s coffers in order to greenlight projects that have long been in development, according to WarnerMedia CEO John Stankey.

Speaking on AT&T’s second-quarter earnings call Tuesday — AT&T’s first earnings since closing its acquisition of Time Warner last month — Stankey said the goal was to give HBO more programming to drive more subscriber engagement and reduce churn. He noted that data mined from HBO’s digital platforms indicates that some viewers drop in and out of their subscription to HBO depending on the shows are airing fresh episodes at any given time.

“We have a tremendous amount of great projects already in the funnel,” Stankey said. “They’ve not been in a position to say yes to because of constraints on certain resources. We’re attempting to open up those constraints on high-quality top projects.” The goal is to “balance out the schedule in way that creates a more engaging consumer experience over the course of the year,” he said.

之前HBO條new chief話拍多d content
宜家話放返d錢落之前開唔到果堆劇度
如果等多陣fincher套utopia應該拍得成

今日有castle rock頭3集

mark 喺 iphone note

會唔會拎哂啲錢拍大製作 同 YA

TV Time - #1 Show Tracker by Toze Labs

有新一集仲有幾時上 方便過人手入note

high quality top projects 不過本身hbo劇都已經算幾大製作
YA劇hbo好少有 應該唔會掛
但好似hbo真係有幾多劇係develop緊班底又勁但一路未拍得成，唔知budget問題定點
如果可以擺多d錢落去呢堆野度，快d拍得成都好

Natalie Portman to Star in HBO Miniseries From ‘Friends’ Co-Creator Marta Kauffman

好似呢套咁 冇乜updates
唔知幾時先有得睇 就黎兩年

Hamilton拍劇

終於等到啦

Star Wars: Rian Johnson Deletes More Than 20,00 Tweets Following James Gunn's Firing

The YouTube channel John talks Star Wars used screencaps to notice the change in Johnson's cumulative tweets, which were recently in excess of 22,000 and now only sits at slightly more than 1,100.

Tvmaze 有日曆

快過火箭

有冇外國連登仔backup左
快撚d炒左佢
新個集垃圾到

有試過用某個網一排，但發覺自己根本懶過西
連上去mark返邊集已睇都懶
所以成件事根本冇用 唯一係如果多新劇播果排用黎睇幾時premiere

用佢個calander 睇果日有咩咁解

驚到瀨

冇講錯野都值得炒

最有用係咁 如果每個禮拜追好多劇
但如果追得果3/4套其實睇睇下都記得逢禮拜幾有咩睇

The Coen Brothers’ ‘Ballad of Buster Scruggs’ Is a Movie Now; Will Crash Oscar Season

The Coen Brothers have a knack for surprising people, but this is above and beyond. In January 2017, it was announced that the Oscar-winning No Country for Old Men filmmakers would be making their first foray into television with Annapurna TV. The project was a Western anthology series called The Ballad of Buster Scruggs, and Annapurna teased “an innovative television and theatrical integrated approach.” Soon thereafter Netflix picked up distribution, and filming began as folks awaited this highly anticipated six-episode TV series to debut sometime in either late 2018 or 2019.

Well that’s not the case anymore. The Ballad of Buster Scruggs appeared on the lineup for the Venice Film Festival today, and Variety confirms that the project is now a movie, and it’s coming out this Oscar season.

仆你個街 戲黎既

Rumor:
Jodie Comer from Killing Eve being looked at to play Black Canary on the Birds of Prey movie

之前呢度邊個搵佢同harley quinn比較
家陣兩個有機一齊拍戲

佢又幾啱做Black Canary 但依個角色本身同Harley Quinn完全唔似喎

wtf

果陣呢度係有人話V同Harley Quinn類似
都係villain+好搶鏡同埋睇suicide squad為左睇harley = 睇killing eve為左睇V

今日TCA勁多HBO新聞

‘Deadwood’ Movie Gets Greenlight at HBO

‘Sharp Objects’ Showrunner Says No to Season 2: ‘This Is It’
(聽住先 )

HBO “Comfortable” With James Franco And ‘The Deuce’ Season 2, Casey Bloys Tells TCA

HBO Boss Responds To ‘Westworld’ Backlash: ‘It’s Not For Casual Viewers’ – TCA

“I wouldn’t agree that the backlash was widespread” defended Bloys, “The people who love it (the series) really love it, even the people who dislike it feel the need to discuss it and talk about it, and let you know they dislike it, and debate. And for a show to arouse that kind of feeling, that’s what we want.”

After HBO dropped the first five episodes to critics, Bloys says, “Most of the reviews felt that the story had been clarified. It’s not for casual viewers (the show), it requires your attention. Jonah and Lisa like to challenge their viewers and many feel rewarded by that. It’s a unique show and that’s what we’re looking for.”

#HBO boss Casey Bloys says he’s confident about #TrueDetective season 3: "When I read the scripts, I was sure.”
Hopefully, to see #TrueDetective Season 3 in early 2019

#HBO boss Casey Bloys says #BigLittleLies season 2 is “amazing": "I have a news flash: Meryl Streep is very, very good.” #TCA18

Game of Thrones final season to air in 'first half' of 2019, while prequel won’t start shooting until 2019

The network has said the final six episodes will air in “2019” for a long while. Now HBO’s programming president Casey Bloys says: “First half” of 2019.

Plus, more GoT timeline news. Remember all those recent reports that the Game of Thrones prequel by showrunner Jane Goldman will start shooting in October?

Yeah, not true.
Many outlets picked up a report by the Belfast Telegraph saying the show would start shooting in just a few months.
That seemed rather suspect to us because the show hasn’t even been cast yet.
Now Bloys confirms the show won’t start shooting until early 2019. He noted the project is still searching for a director, let alone cast.

“I don’t know where that report came from, we’re hoping to go into production in early ’19,” Bloys said.

之前話got spin off今年拍原來係fake news

HBO Programming Chief on AT&T: "No One Is Asking Us to Sacrifice Quality for Volume"

Bloys used the TCA platform to clarify. “There are no plans to dilute the HBO brand in favor of volume of programming — no one has come to us to ask us to not do what we do, which is curate excellence,” he said, noting that the type of programming that HBO produces will not change. “What I heard in meeting with John is someone investing in programing which is music to our ears. One of our challenges in the past couple years working for Time Warner is that it was a corporate entity preparing itself for sale instead of one investing."

Bloys’ comments came less than 24 hours after Stankey had used another platform, AT&T’s second-quarter earnings call, to address the swirl of critical press. Although Stankey gave the subject considerably less airtime, he, too, noted that the reports had not “effectively characterized what we are about.” Although he failed to elaborate, he reiterated his plan to invest in HBO’s output to grow its subscriber base and combat churn. “[HBO has] not been in a position to say yes ... because of constraints on certain resources," he said. "And we’re attempting to open up those constraints on high-quality top projects.”

Like Stankey, Bloys offered no specifics on the size and scale of the planned budgetary or output increase. Instead, he noted that he and his boss, HBO CEO Richard Plepler, still need to figure out how they intend to do more without losing the hands-on approach or personal touch for which their brand is known. “We may need more staff but I don’t want to change our culture in any way,” Bloys added. “I don’t want it to feel like a factory.”

Venice to Debut a Record Six Netflix Projects

Alfonso Cuaron returns to the Lido with autobiographically inspired epic ROMA in competition.

Paul Greengrass will debut 22 July in competition. The film recounts the right-wing terrorist attacks of a lone wolf in Norway, which resulted in 77 deaths.

And the Coen Brothers' first-ever digitally shot project The Ballad of Buster Scruggs is an anthology Western starring Tim Blake Nelson, Zoe Kazan, Liam Neeson and Tom Waits. It will also premiere in competition.

Alessio Cremonini's On My Skin will compete in the Horizons sidebar as the opening film. Starring Alessandro Borghi, Max Tortora and Jasmine Trinca, the film tells the horrific true story of Stefano Cucchi, a man who died in Italian police custody.

Netflix will also debut the hotly awaited final project of Orson Welles, The Other Side of the Wind, nearly 50 years after it began production in a special event at the festival.

The event will be accompanied by Netflix documentary They'll Love Me When I'm Dead, directed by Morgan Neville, about Welles and the journey behind his final film.

四部電影，一部劇集，一部紀錄片
估唔連劇集都可以入競選單元

Sharp objects收得你估hbo唔狗衝renew咩

好似果陣BLL咁 個個打死話冇S2
等掃哂啲獎之後再講 彈出彈入

HBO下年好痴線

年年都好痴線

True Detective
Big Little Lies
GOT
Watchmen
未計其他

HBO下年對住其他台心態

但下年係特別痴線 好似未見過一年內集中得咁痴線

Veep

amy adams個樣殘左好多

啱啱睇完s3 Americans, Paige

睇左大半季都覺得佢好難頂 又要知又要有矛盾。 強烈中二病

JL果陣殘到差D認唔到

四張幾算係咁
仲要為左套野特登增肥拍

耶撚時期係難頂啲
但對比起其他有後生仔女既劇黎講，呢套算寫得幾好
睇homeland果d仲嘔血
放心之後paige會有d轉變，E會負責屌鳩佢

hi

其實都係嘅，唯有諗反叛期係咁

同埋一有信仰就搵左牧師傾，一路睇一路吊佢冇腦 如果牧師係衰人，送左e同p入冊就好笑

CastleRock又幾好睇

準備睇castle rock

american hustle之後已經過左高峰期

雖然有時睇佢D行為會想車佢一巴 但其實都幾同情佢處境
突然咁大轉變佢又咁pure，又真係幾難接受唔知點算
佢果刻信pastor tim仲多過信自己屋企人 不過平時E同P又真係忽略左佢感受

尋晚睇左EP1少少
究竟幾時先會有d主打恐怖但又真心得人驚既劇出現

Camping (Official Teaser Trailer) | Jennifer Garner & David Tennant | HBO

Camping stars Jennifer Garner and David Tennant as Kathryn and Walt, a not-so-happily married couple. A meticulously planned outdoor trip to celebrate Walt’s 45th birthday is derailed by uninvited guests and forces of nature, turning the weekend into a test of marriage and friendships. From executive producers Lena Dunham and Jenni Konner, starring Jennifer Garner and David Tennant, Camping premieres Oct. 14 on HBO.

新劇 好似幾正

Justin Theroux to Voice Star in 'Lady and the Tramp' Remake for Disney’s Streaming Service

快d搵carrie coon配lady

終於開左Barry
睇到ep5 個女主角都幾仆街下

玩弄barry天真脆弱既小心靈

越睇越憎條女 雖然佢本身都有少少慘
但佢d態度自私到 當barry係咩

認真
搵呢兩條友拍一集crossover一定會係世界級

B vs V邊個會贏

OITNB S6已出

B!

Barry係到FF佢地影家庭照
sad到

有冇清知「Young Pope」幾時會上？

V! 美人計

想睇查案果類
Blindspot值唔值得開嚟睇

Disney, 21st Century Fox Shareholders Vote to Approve $71.3 Billion Merger

the merger is expected to be completed in the first half of 2019.

查案就True Dectective,Person of Interest

但V平時可以輕鬆一挑幾 一次過殺一班人
要Barry一挑幾佢淆淆地

係
個個殺手都係想過正常幸福生活

講緊S2定咩?
S1晨早播完好耐

覺得Barry會比V嚇死
但互射完fd左
之後V會帶佢shopping教佢著衫

‘Killing Eve’: Phoebe Waller-Bridge to Produce Season 2 With New Writer, Directors (EXCLUSIVE)

As Sandra Oh and Jodie Comer prepare to resume their cat-and-mouse game in the second season of BBC America hit “Killing Eve,” Emerald Fennell is taking over from Phoebe Waller-Bridge as lead writer on the show, and two women have joined the directing team.

Waller-Bridge is in demand as a writer and actor, with her breakout hit “Fleabag” also entering its sophomore season. She landed an Emmy nomination for Outstanding Writing for a Drama Series for “Killing Eve.” She will remain actively involved as executive producer on the new season, which has started shooting in Europe.

Lead writing duty now goes to writer-actor Fennell, who will serve as an executive producer and is best-known for her role in the BBC and PBS series “Call the Midwife.” Waller-Bridge brought Fennell on board, and was also instrumental in attaching two new directors to the series, Lisa Bruhlmann (“Blue My Mind”) and Francesca Gregorini (“Electric Dreams”). Damon Thomas returns as a director and executive producer.

The first season was shot across Europe, and the second season will shoot in locations including Amsterdam, London and Paris.

啱啱見到屌左出聲
rip定先 lead writer轉人pwb冇份寫劇本
完了吧

Lead.. Hmm

唔洗睇了

其實S1 d劇情可以寫得好啲 轉writer可能係好事
但冇左靈魂人物pwb寫對白

但見d人反應ok樂觀
完全唔知個新writer乜水 但好似幾多人識佢期待佢
新加入果班人好似有幾個拍開sheshe野

同埋S2講V過去 好似出哂細路版V & 後生版V
睇下到時套野會變成點

屌完但繼續有D期待 因為想睇V flashback
同埋仲係期待緊V&E會合作

megan fox搞到兩個仔咁 救命

好柒

S2

end of 2019 / early 2020

又放毒

冇諗住放
但今朝一開twitter見到呢張野
忍唔住上黎放低

岩岩睇完子華
好正

放假上netflix搵野睇 揀左套the mist黎睇，睇左幾集 覺得唔錯 有無巴打都有睇

claire foy套unsane好嘈

終於睇完prison break
明明話得第一季好睇
但好鍾意Michael 搞到睇到最尾

OITNB S6睇左頭3集，好睇過S5好撚多喎
得閒既想binge-watch
d笑位都ok

前晚終於睇左超人特攻隊2都好正
好彩果斷睇英文版

呢套冇睇都知係大伏 回頭是岸

好唔好睇

s5睇左幾集棄左,可唔可以直接跳去S6

新POST

.